gap.co.uk 2017-05-21

# Privacy Policy | Gap

**Privacy Policy**

_Last Revised: 17 March 2017_

**Our Commitment to Privacy**

Gap Inc. and our affiliates and subsidiaries in the U.S. and the European Union, including GPS (Great Britain) Limited, Gap Europe Limited, Gap (UK Holdings) Limited, Gap (France) SAS, Gap Stores (Ireland) Limited and Gap (Italy) SRL (collectively, "Gap Inc.") and our brands, including Gap, Banana Republic, Old Navy, Gap Factory, Banana Republic Factory, and Athleta (collectively, our "Brands") value our customers and respect your privacy. 

Personal information collected by Gap Companies under this policy is subject to the rules set out in the Data Protection Act 1998 (the "Act") and any other applicable legislation and rules. For the purposes of the Act, the data processors in the United Kingdom are GPS (Great Britain) Limited and Gap Europe Limited t/a Gap and Banana Republic, companies registered in England and Wales (with company numbers 2275771 and 6279672 and; VAT number GB 676091512) and with their registered offices at TMF Corporate Services Limited, 6 St Andrew Street, London, EC4A 3AE. 

This policy describes the personal information Gap Inc. and our Brands collect about you, why we collect it, how we use it, and when we share it with third parties. This policy covers our European stores and online experiences including our websites and mobile apps. Our policy also describes the choices you can make about how we collect and use your information. If our information practices change, we will post an updated policy on our website. You can tell if the policy has changed by checking the revision date that appears above. If we change this policy in a material way, we will provide appropriate notice to you. You may exercise your choices about how we collect and use your information consistent with this policy at any time. 

If you have any questions about our privacy policy, please contact us as described in the section entitled, "How do I contact you?" below. 

**Privacy Policy**

  * What kind of information does Gap Inc. collect?
  * How does Gap Inc. use my information?
  * How does Gap Inc. share my information?
  * What other information does Gap Inc. collect?
  * What if I connect to Gap Inc’s in-store Wi-Fi services? 
  * What if I use different devices to visit Gap Inc’s. websites or mobile applications? 
  * Why did I receive a marketing email after I made a purchase in a Gap Inc. store? 
  * How do I access or change my information?
  * How do I make choices about receiving promotional communications? 
  * How does Gap Inc. protect kids’ privacy?
  * How is my information used for behavioural or targeted advertising and what choices do I have? 
  * What if I participate in local store programs? 
  * How do I know my personal information is secure? 
  * What is "phishing"?
  * I received a suspicious email from a Gap Inc. brand regarding an order I did not place. What should I do? 
  * I responded to an online job posting for a Gap Inc. job that requires me to upload personal financial information. Is this part of your hiring process? 
  * What about links to other websites?
  * How long do you retain my information?
  * How do I contact you?

**What kind of information does Gap Inc. collect?**

We may collect personal information from you, such as your name, email address, postal address, phone number, credit card number, gender, birthday, personal interests, etc., when you visit one of our websites or stores, install or use our mobile apps, place an order online or by phone, make an in-store purchase, save your information with us online, contact us with a question or concerns, or participate in a contest, promotion, or survey. We maintain a record of your product interests and the purchases you make online, through a mobile app, by phone and in our stores. 

We may combine personal information with information about your online and in-store transactions and other interactions with us, including your purchases. We may also combine your personal information with information we receive from other sources, such as joint marketing partners, public databases, publicly available pages on social media platforms and other third parties. In addition, if you choose to engage in social sharing, such as by connecting your social media account to your customer account or by logging into your customer account from your social media account, the social media site may share information with us about your use of their services, including profile information, information about your contacts and content you have viewed or liked. Please refer to the social media site’s privacy settings to control how your information is shared. 

If you submit any personal information relating to other people to us or to our service providers, you represent that you have the authority to do so and to permit us to use the information in accordance with this Privacy Policy. 

Personal information about you may be processed or stored on servers hosted in various countries, whether within or outside of the European Economic Area ("EEA"). Accordingly, this means that your personal information may be transferred outside of the EEA to various countries, including the United States. Your personal information may be subject to the laws of the countries in which it is stored or used, and those countries may have a different data protection regime than the country in which you reside. By providing us with any personal information, you consent to such transfer, processing and storage of your personal information. 

back to top

**How does Gap Inc. use my information?**

We may use your personal information in the following ways: 

  * To process and fulfil your order, including to send you emails to confirm your order status and shipment 
  * To communicate with you and to send you information by email, postal mail, telephone, text message, or other means about our products, services, contests, and promotions, including marketing communications that we believe may be of interest to you 
  * To make your shopping experience easier, more enjoyable and more efficient 
  * To address problems with and improve our products, brands, services and technologies, as well as to develop new products and services 
  * To allow you to use our in-store and online technologies 
  * To provide consistent, personalised services across all channels and all of our Brands, including to personalise our advertising, marketing communications, shopping experiences and promotional offers 
  * To organize local community events, promotions and in-store experiences 
  * To facilitate social sharing 
  * To allow you to apply for an offer of credit from a payment card provider 
  * To allow you to enroll and participate in a loyalty or customer relationship program 
  * To administer and fulfill our contests and other promotions 
  * To help us learn more about your shopping preferences 
  * To prevent, detect, mitigate and investigate fraud, security breaches and activities that are or potentially may be prohibited or illegal 
  * To enforce our  Terms of Sale and Use 
  * _As we believe to be required or appropriate to protect the rights, property, safety and security of Gap Inc. and our employees, customers and others_
  * _As we believe to be required or appropriate under applicable law, to respond to requests from government authorities and to comply with the legal process_

You always have the choice not to receive marketing information or calls. For instructions on opting out, please see the section entitled, "How do I make choices about receiving promotional communications?", below. 

back to top

**How does Gap Inc. share my information?**

We may share your personal information in the following ways: 

  * **Brands** : When you provide personal information to one of our Brands, we may share that information with our other Brands. 
  * **By You.** You may disclose personal information when you post content to our websites, in-store technologies or other public forums, such as our brands’ social media pages, blogs, and online product reviews. Any information that you disclose through these services will become public. 
  * **Social Sharing.** Your personal information may be disclosed in connection with your social sharing activity, such as if you log into your customer account from your social media account. By connecting your customer account and your social media account, you authorise us to share information with your social media account provider, and you understand that the use of the information we share will be governed by the social media site’s privacy policy. 
  * **Service Providers** **:** We may share your information with our service providers who manage our customer information and perform services on our behalf, such as fulfilling promotions, sending communications to our customers, conducting surveys, etc. We do not authorize any of these service providers to make any other use or disclosure of your information. 
  * **Third Parties** : We may share your information when we team up with another company to offer or provide products, services, contests, or promotions to our customers. 
  * **Legal Requirements:** We may share information about you if necessary or appropriate, in our good faith judgement, to comply with laws or regulations or in response to a valid subpoena, order, or government request, or to protect the operations, privacy, safety, property or rights of Gap Inc. or others. 
  * **Scrip or Loyalty Programs:** If you choose to participate in any third-party scrip, loyalty, or similar program in which a Gap Inc. Brand is a participating vendor, and you authorize Gap Inc. or our credit card processor to provide information about your purchases to the company administering the program, we will share your personal information with that program. Scrip programs allow you to instruct us to divert a percentage of the amount you spend on Gap Inc. purchases to participating schools and other non-profit organizations. Loyalty programs allow you to earn “points” on purchases at Gap Inc. brands, which you may then use toward certain rewards offered by the loyalty programs in which you participate. The information you authorize us to disclose to the third-party scrip or loyalty program may include your credit card number and the date and amount of your purchase, and may also include your name and other information you have asked us to provide. Please note that once we disclose this information, the scrip or loyalty company may use and share it with others in accordance with its own privacy policy. You should review these policies carefully, as we have no control over them. 
  * **Business Transfer:** In the unlikely event of a sale or merger of Gap Inc. or any of our businesses, our customers’ personal information and other information we have collected as described in this policy may be among the transferred business assets. 

back to top

**What other information does Gap Inc. collect?**

We may collect information that does not reveal your specific identity or does not directly relate to an individual, such as browser and device information; information collected through cookies, pixel tags and other technologies, demographic information and other information provided by you; and aggregated information. 

We may use and disclose such information for any lawful purpose. If required, we will treat such information as personal information in accordance with this policy. We will also treat such information as personal information to the extent it is combined with personal information. For example, when you use our technologies, we may keep a record of your product interests, the purchases you make and other content you generate (such as adding items to your shopping cart). 

We may collect information in a variety of ways, including: 

  * **Your browser or device** : Certain information is collected by most browsers or automatically through your device, such as your Media Access Control (MAC) address, computer type (Windows or Macintosh), screen resolution, operating system name and version, device manufacturer and model, language, Internet browser type and version, and browser click-through and usage data. 
  * **Mobile applications** : When you download and use one of our mobile applications, we may track and collect usage data, such as the date and time the app on your device accesses our servers and what information and files have been accessed, viewed and/or downloaded to the app based on your device number or other identifier. 
  * **Cookies** : Cookies are pieces of information stored directly on the computer that you are using. Our websites, online advertisements, and emails use cookies, pixel tags, and other technologies to automatically collect information about your interactions, such as browser type, pages viewed, links clicked, and other actions you take in connection with our websites, online ads, and email. We use the information for a variety of purposes, including to facilitate navigation, to display information more effectively, to personalize your experience, to understand how our websites are used, to measure the success of our marketing campaigns, and for security purposes. If your browser is set to decline cookies, you may not be able to access your customer account or make a purchase on our websites. To learn how we use cookies for advertising, please see the section, "How is my information used for behavioral or targeted advertising and what choices do I have?" below. 

If you do not want information collected through the use of cookies, there is a simple procedure in most browsers that allows you to automatically decline cookies or be given the choice of declining or accepting the transfer to your computer of a particular cookie (or cookies) from a particular site. If you do not accept cookies, you may experience some inconvenience in your use of our sites. For example, you may not be able to access your account information or make a purchase on our websites. 

  * **Using pixel tags and** **other similar technologies** : We may use pixel tags to, among other things, track the actions of users of our sites and services (including email recipients), measure the success of our marketing campaigns and compile statistics about usage of our sites and services and response rates. 
  * **Analytics** : We use third-party service providers, including Google and Adobe, which use cookies and similar technologies to collect and analyze information about use of our websites and mobile applications and in-store technologies. This service may also collect information regarding the use of other websites, apps and online resources. You can learn about Google’s practices at [http://www.google.com/policies/privacy/‌partners/](http://www.google.com/policies/privacy/partners/), and opt out by using the Google Analytics Opt-Out Browser Add-on, available at <https://tools.google.com/dlpage/gaoptout> . You can learn about Adobe’s practices and opt out at <http://www.adobe.com/privacy/opt-out.html>. 
  * **Adobe Flash** : We may use Adobe Flash technology, including Flash Local Shared Objects (“Flash LSOs”), and other similar technologies to collect and store information about your use of our websites and mobile applications. You can adjust your Flash player settings to block Flash LSO storage on your computer using the tools contained in the [Website Storage Settings Panel](http://www.macromedia.com/support/documentation/en/flashplayer/help/settings_manager07.html). You can also control Flash LSOs by going to the [Global Storage Settings Panel](http://www.macromedia.com/support/documentation/en/flashplayer/help/settings_manager03.html) and following the instructions (which may include instructions that explain, for example, how to delete existing Flash LSOs (referred to as “information” on the Macromedia site), how to prevent Flash LSOs from being placed on your computer without your being asked, and (for Flash Player 8 and later) how to block Flash LSOs that are not being delivered by the operator of the page you are on at the time). Please note that setting the Flash Player to limit acceptance of Flash LSOs may interfere with the functionality of some Flash applications, including those used in connection with our websites and mobile apps. 
  * **IP Address** : Your Internet Protocol (“IP”) address is a number that is automatically assigned to the computer that you are using by your Internet service provider. An IP address may be identified and logged automatically in our server log files whenever you access our websites, along with the time of the visit and the pages that were visited. Your IP address may also indicate your approximate physical location. Collecting IP addresses is standard practice and is done automatically by many websites, applications and other technologies. We use IP addresses for purposes such as calculating usage levels and diagnosing server problems. 
  * **Physical Location:** We may collect the physical location of your device by, for example, using satellite, cell phone tower or Wi-Fi signals. We may use your device’s physical location to provide you with personalized location-based services and content. You may be permitted to allow or deny such uses, but if you do deny them, we may not be able to provide you with a personalized user experience. ****
  * **In-** **Store Technologies** : We may provide in-store technologies to help personalize and improve your shopping experience. These technologies may require the collection of certain information about your mobile device, such as your MAC address or other device identification information and may also permit you to submit personal details for increased levels of personalization, such as your interests, shopping preferences, and sizing information. 
  * **Aggregated information** : We may collect and use aggregated personal information, which does not personally identify you. For example, we may calculate the percentage of our site users who have a particular telephone area code. 

back to top

**What if I connect to Gap Inc’s in-store Wi-Fi services?**

If you choose to connect to our in-store Wi-Fi services, Gap Companies will receive information about you and your device, including your device’s MAC address, IP address, received signal strength indicator (RSSI) and technical details about your device such as its operating system and device type (including make and model) and technical capabilities. If you have given your device a name, we may receive it. We will also receive information about how you use our Wi-Fi network while you are connected, including the store location, the areas of the store you visit, the names and/or Internet addresses of the websites you visit and the applications you use, and how long you interact with such sites or applications. We collect this information each time you connect to the Wi-Fi services and may associate it with other information we have collected from and about you. 

If your mobile device is configured to search for available Wi-Fi networks, we may receive information about your device even if you choose not to connect to our Wi-Fi services. 

As a convenience, we may provide you with an option to stay connected to the Gap Companies’ Wi-Fi networks. If you choose this option, you will be automatically logged into the Wi-Fi network of any Gap Companies’ store offering Wi-Fi services, and we may collect the information described above even if you do not actively use your Internet browser or your mobile applications during your time in our store. You can choose to disconnect from the Gap Wi-Fi network at any time through your device’s Wi-Fi settings. However, please note that disconnecting from one store’s Wi-Fi network will only disconnect you from that network during your current visit. You can opt out of the auto-reconnect feature at any time by visiting [http://www.smart-places.org](http://www.smart-places.org/) . 

For full details about our in-store Wi-Fi practices, please see our [Wi-Fi Terms of Use. ](https://secure-www.gap.com/customerwifi/splash?base_grant_url=https%3A%2F%2Fsecure-www.gap.com%2Fcustomerwifi%2FmerakiTestDouble&node_mac=00:18:0a:da:4e:f0&client_mac=xx:xx:xx:xx:xx:xx)

back to top

**What if I use different devices to visit Gap Inc. websites or mobile applications?**

In order to provide you with a more efficient and convenient shopping experience, you may be able to access various content or sign into your account from many different devices. If you use many different devices to access our sites or our mobile applications, such as your home computer, laptop and/or mobile device, we may be able to link each of your devices with your account. For example, our sites may allow you to access your favourite items or shopping cart via an email link that is unique to your account. By clicking on the link, you will be automatically signed into your account in order for you to continue your shopping experience where you left off. If you choose to click the email link on a new device, we will be able to associate your current device with your account information. Information we have collected from your different devices may be combined with other information you have provided us, including information that is saved in your customer account, and we may use such information to help provide more tailored experiences and consistent services and experiences across all of your devices as explained in this privacy notice. You may choose to browse our site without your device being recognized by signing out of your account. ****

back to top

**Why did I receive a marketing email after I made a purchase in a Gap Inc. store?**

To provide you with a more seamless customer experience, we keep records of all your Gap Inc. transactions with us, both online and in-store. For example, if you use a credit or debit card or give the sales associate your email address when you make a purchase in our store, we may associate that information with your online customer account. As described above, we may use information about your purchases to email you about other products and services that we believe may be of interest to you. 

back to top

**How do I access or change my information?**

You can review and change certain personal information related to your use of our online sites (such as your name and contact information). To access your information at a Gap Inc. website, simply sign in to your account using your email address and password, and you will be able to edit your personal information in your account profile. 

You can also ask us to update your personal information by contacting us as described in the section entitled, “How do I contact you?”, below. Please note that any request to update your personal information may take up to 10 days for your email request and 6-8 weeks for your postal mail request. 

back to top

**How do I make choices about receiving promotional communications?**

Gap Inc. and our Brands want to communicate with you only if you want to hear from us. If you prefer not to receive promotional information, such as information about special offers and sales events, from one or more of our brands, you can le us know by contacting our customer service as described in the section entitled, "How do I contact you?", below or you can click on the self-service unsubscribe links below. 

Gap [ Unsubscribe ](https://secure-www.gap.co.uk/profile/info.do?cid=82639)

Banana Republic [Unsubscribe](https://secure-bananarepublic.gap.co.uk/profile/info.do?cid=82771)

back to top

**How does Gap Inc. protect kids’ privacy?**

Gap Inc. is concerned about the privacy and safety of children when they use the Internet. We will never knowingly request personal information online from anyone under the age of 13 without prior verifiable parental consent. Our websites are general audience sites and are not targeted to or intended for use by children. 

back to top

**How is my information used for behavioural or targeted advertising and what choices do I have?**

We use our own cookies to help determine which of our ads are shown to you on other websites. To opt out of this targeted online advertising by Gap Companies that utilizes our cookies, please click [here](http://www.gap.co.uk/customerService/info.do?cid=81901). 

We also work with third-party companies that use tracking technologies (including cookies and pixel tags) on our websites in order to provide tailored advertisements on our behalf and on behalf of other advertisers across the Internet. These companies may collect information about your activity on our sites and your interaction with our advertising and other communications and use this information to determine which ads you see on third- party websites and applications. These technologies and the information collected about you may also be used to track your activity across multiple devices. For more information about this practice and to understand your options including how to opt-out of receiving these tailored advertisements, please visit the European Interactive Digital Advertising Alliance: <http://www.edaa.eu/>. 

back to top

**What if I apply for a Gap Inc. branded credit card on your site?**

In certain eligible countries, we may provide you with opportunities to apply for an offer of credit from a payment card issuer in our stores or online. To create a more convenient application process, we may provide information from your customer account to a payment card issuer in order to generate a pre-approved credit offer and/or populate your online credit card application with information from your customer account. By submitting a credit card application either in store or online, you acknowledge and agree that Gap Inc. may provide your information to the payment card issuer in accordance with the terms and conditions of the application. For more information about the privacy practices associated with your credit card application, please contact the payment card issuer. 

**What if I participate in local store programs?**

We may provide special opportunities for customers in certain stores or locations to receive personalized shopping or other services, such as notification when your favourite products will be in your local store, product recommendations, unique offers for certain community members such as teachers or fitness instructors, and invitations to special local events. 

In order to provide these personalized services, a sales associate may ask for information about your interests, activities, shopping preferences and other people for whom you are shopping. We may also keep records of your sizing preferences, product wish lists, local store transaction history, and contact information. We may use your information to contact you by phone or text message, in accordance with this policy. In certain instances you may also be able to authorize a sales associate to make purchases on your behalf using payment information you have previously provided during an online or in-store transaction. 

back to top

**How do I know my personal information is secure?**

We do our best to provide you with a safe and convenient shopping experience. We have in place certain physical, electronic, contractual, and managerial safeguards to help protect the security and privacy of your personal information. 

If for any reason you cannot access the secure server, or if you’re not quite comfortable shopping online at any of our websites, please feel free to place your order with us by telephone at the number listed in the section entitled, "How do I contact you?" below. 

back to top

**What is "phishing"?**

"Phishing" is a scam designed to steal your personal information. If you receive an email that looks like it is from us asking you for your personal information, do not respond. We will never request your password, user name, credit card information or other personal information through email. 

back to top

**I received a suspicious email from a Gap Inc brand regarding an order I did not place. What should I do?**

We are aware of phony emails sent out under our Brand names. These emails did not originate from Gap Inc., and individuals who received fraudulent order status emails have not been charged. For your protection, do not click links or open any files attached to suspicious, unsolicited emails. If you believe your personal computer has been compromised as a result of a scam, please consult an IT professional. For more information, contact Action Fraud, the National Fraud and Cyber Crime Reporting Centre at <http://www.actionfraud.police.uk/>. We work with law enforcement on their investigations of these kinds of fraudulent emails. 

_back to top _

**I responded to an online job posting for a Gap Inc. job that requires me to upload personal financial information. Is this part of your hiring process?**

No. Gap Inc. does not ask prospective job applicants for information about their bank accounts, credit history or passwords to financial accounts. If you are asked for personal financial or security information in response to a job application, this is likely a fraudulent job listing hosted by spammers to mislead job applicants. You can validate all Gap Inc. job postings on [https://jobs.gapinc.com](https://jobs.gapinc.com/) . Spammers also create phony aliases such as the-gap.co.uk to mimic our company and/or Brand names in an effort to commit identity theft or other forms of fraud. If you receive this type of suspicious email activity, please alert Action Fraud, the National Fraud and Cyber Crime Reporting Centre at <http://www.actionfraud.police.uk/>. 

back to top

**What about links to other websites?**

For your convenience and information, our websites may contain links to other sites, which may have privacy policies that differ from our own. We are not responsible for the content or practices of any linked site. We recommend that you review the privacy policy of any site that you access through our sites. 

back to top

**How long do you retain my information?**

We will retain your personal information for the period necessary to fulfil the purposes outlined in this policy unless a longer retention period is required or permitted by law. 

back to top

**How do I contact you?**

For questions about our privacy policy, to make choices about receiving promotional communications, to update or change personal information, or to place an order, you can contact any of our Brands by email, telephone, or postal mail: 

_Email_ : [custserv@gap.eu](mailto:custserv@gap.eu)

_Telephone_ : 

Calling within the UK 0800 368 0674   
Calling international: click here for phone numbers outside of the UK. 

_Post_ : 

Gap EHQ   
Freepost WD 3719   
Castle Mound Way   
Rugby, Warwickshire,   
CV23 0BR   
United Kingdom 

**Datenschutzrichtlinie**

_Letzte Aktualisierung: 14 März 2017_

**Unsere Verpflichtung zum Datenschutz**

Gap Inc. und unsere verbundenen Unternehmen und Tochtergesellschaften in den USA und der Europäischen Union, einschließlich GPS (Great Britain) Limited, Gap Europe Limited, Gap (UK Holdings) Limited, Gap (France) SAS, Gap Stores (Ireland) Limited und Gap (Italy) SRL (gemeinsam bezeichnet als "Gap Inc.“), und unsere Marken, einschließlich Gap, Banana Republic, Old Navy, Gap Factory, Banana Republic Factory und Athleta (gemeinsam bezeichnet als unsere "Marken“), schätzen unsere Kunden und respektieren ihre Privatsphäre. 

Die unter dieser Richtlinie von den Gap Unternehmen erfassten personenbezogenen Informationen unterliegen den Bestimmungen des Data Protection Act 1998 (das „Datenschutzgesetz“) und anderen geltenden Gesetzen und Vorschriften. Für die Zwecke des Datenschutzgesetzes sind die Datenverarbeiter im Vereinten Königreich GPS (Großbritannien) Limited und Gap Europe Limited t/a Gap und Banana Republic, beide jeweils in England und Wales registrierte Unternehmen (mit den Gesellschaftsnummern 2275771 und 6279672 und der Steuernummer GB 676091512) und mit eingetragenem Unternehmenssitz in TMF Corporate Services Limited, 6 St Andrew Street, London, EC4A 3AE. 

In dieser Richtlinie wird die Art der personenbezogenen Informationen beschrieben, die Gap Inc. und unsere Marken über Sie erheben, warum wir diese Daten sammeln, wie wir sie einsetzen und wann wir sie an Dritte weiterleiten. Diese Richtlinie umfasst unsere europäischen Geschäfte und Online-Auftritte, einschließlich unserer Websites und mobilen Applikationen. In unserer Richtlinie wird auch beschrieben, inwiefern Sie die Art der Erhebung und Verwendung Ihrer Informationen beeinflussen können. Sollte sich unsere Informationspraxis ändern, aktualisieren wir unsere Richtlinie und veröffentlichen die neue Version auf unserer Website. Ob sich unsere Richtlinie geändert hat, erfahren Sie, indem Sie das oben genannte Änderungsdatum prüfen. Sollten wir eine wesentliche Änderung vornehmen, werden wir Ihnen dies entsprechend mitteilen. Sie können jederzeit im Einklang mit dieser Richtlinie Ihre Rechte ausüben und Einfluss darauf nehmen, wie wir Ihre Informationen sammeln und nutzen. 

Bei Fragen zu unserer Datenschutzrichtlinie setzen Sie sich bitte, wie im nachfolgenden Abschnitt „Wie nehme ich Kontakt mit Ihnen auf?“ beschrieben, mit uns in Verbindung. 

**Datenschutzrichtlinie**

  * Welche Art von Informationen erhebt Gap Inc.? 
  * Wie nutzt Gap Inc. meine Informationen?
  * Wie teilt Gap Inc. meine Informationen?
  * Welche sonstigen Informationen erhebt Gap Inc.? 
  * Was passiert, wenn ich mich mit dem in Geschäften von Gap Inc. angebotenen WLAN-Netz verbinde? 
  * Was passiert, wenn ich unterschiedliche Geräte verwende, um die Websites oder mobilen Applikationen von Gap Inc. aufzurufen? 
  * Warum habe ich eine Marketing-E-Mail erhalten, nachdem ich einen Kauf in einem Geschäft von Gap Inc. getätigt habe? 
  * Wie kann ich auf meine Informationen zugreifen und diese ändern? 
  * Wie kann ich die Zusendung von Werbeinformationen beeinflussen?
  * Wie schützt Gap Inc. die Privatsphäre von Kindern? 
  * Wie werden meine Informationen für verhaltensbasierte oder zielgerichtete Werbung verwendet und wie kann ich dies beeinflussen?
  * Was passiert, wenn ich an Programmen lokaler Geschäfte teilnehme? 
  * Wie kann ich wissen, dass meine personenbezogenen Informationen sicher sind? 
  * Was ist „Phishing“?
  * Ich habe von einer Gap Inc.-Marke eine verdächtige E-Mail zu einer Bestellung erhalten, die ich nicht aufgegeben habe. Was soll ich tun? 
  * Ich habe auf eine Online-Stellenausschreibung zu einer Vakanz bei Gap Inc. geantwortet und soll dazu persönliche Finanzinformationen hochladen. Ist dies Teil Ihres Einstellungsverfahrens? 
  * Wie sieht es mit Links zu fremden Websites aus? 
  * Wie lange bewahren Sie meine Daten auf?
  * Wie nehme ich Kontakt mit Ihnen auf?

**Welche Art von Informationen erhebt Gap Inc.?**

Wir erfassen ggf. personenbezogene Informationen über Sie, wie etwa Ihren Namen, E-Mail-Adresse, Anschrift, Telefonnummer, Kreditkartennummer, Geschlecht, Geburtsdatum, persönliche Interessen, etc., wenn Sie eine unserer Websites oder eines unserer Geschäfte besuchen, unsere mobilen Apps installieren oder nutzen, online oder telefonisch eine Bestellung aufgeben, in einem Geschäft einen Einkauf tätigen, Ihre Informationen online bei uns speichern, sich mit einer Frage oder einem Anliegen an uns wenden oder an einem Wettbewerb, einer Promotion oder einer Umfrage teilnehmen. Wir speichern Informationen zu Ihren Produktvorlieben und den Einkäufen, die Sie online, über eine mobile App, telefonisch oder in unseren Geschäften tätigen. 

Wir können personenbezogene Informationen mit Informationen über Ihre online, in Geschäften oder anderweitig mit uns vorgenommenen Transaktionen, einschließlich Ihrer Einkäufe, kombinieren. Wir können diese personenbezogenen Informationen auch mit solchen Informationen kombinieren, die wir von anderen Quellen beziehen, etwa von unseren verbundenen Marketingunternehmen, öffentlichen Datenbanken, öffentlich zugänglichen Seiten auf Plattformen sozialer Medien und von sonstigen Dritten. Überdies, sollten Sie sich für sog. „Social Sharing“ entscheiden, wenn Sie etwa ein Konto bei einem sozialen Netzwerk mit Ihrem Kundenkonto verknüpfen oder sich von einem Konto bei einem sozialen Netzwerk aus in Ihr Kundenkonto einloggen, wird die Seite des sozialen Netzwerks unter Umständen Informationen über Ihre Nutzung deren Services mit uns teilen, einschließlich Profilinformationen, Informationen über Ihre Kontakte und Inhalte, die Sie aufgerufen oder gelikt haben. Bitte rufen Sie die Einstellungen zum Datenschutz auf der Seite des sozialen Netzwerks auf, um zu prüfen, wie Ihre Informationen geteilt werden. 

Sollten Sie personenbezogene Informationen sonstiger Personen an uns oder unsere Dienstleister weiterleiten, bestätigen Sie damit, dass Sie dazu befugt sind, und erlauben uns, die Informationen gemäß dieser Datenschutzrichtlinie zu nutzen. 

Ihre personenbezogenen Informationen werden ggf. auf Servern in verschiedenen Ländern sowohl innerhalb als auch außerhalb des Europäischen Wirtschaftsraumes ("EWR") verarbeitet oder gespeichert. Dies hat zur Folge, dass Ihre personenbezogenen Informationen in andere Länder außerhalb des EWR, einschließlich den USA, übertragen werden können. Ihre personenbezogenen Informationen unterliegen ggf. den Gesetzen der Länder, in denen sie gespeichert oder genutzt werden, und diese Länder haben unter Umständen ein anderes Datenschutzrecht als Ihr Wohnsitzland. Indem Sie uns Ihre personenbezogenen Informationen bereitstellen, erklären Sie sich mit der Übertragung, Verarbeitung und Speicherung dieser Daten einverstanden. 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie nutzt Gap Inc. meine Informationen?**

Wir verwenden Ihre personenbezogenen Informationen wie folgt: 

  * Zur Bearbeitung und Abwicklung Ihrer Bestellung, unter anderem um Ihnen Bestätigungs-E-Mails zum Auftragsstatus und Versand zu senden; 
  * Um uns mit Ihnen in Verbindung zu setzen und Ihnen Informationen per E-Mail, per Post, telefonisch, per SMS oder anderweitig über unsere Produkte, Dienstleistungen, Wettbewerbe und Angebote zukommen zu lassen, einschließlich Marketingmaterial, das unseres Erachtens für Sie von Interesse sein könnte; 
  * Um Ihr Einkaufserlebnis einfacher, angenehmer und effizienter zu gestalten; 
  * Um unsere Produkte, Marken, Dienstleistungen und Technologien zu verbessern, damit bestehende Probleme anzugehen, sowie um neue Produkte und Dienstleistungen zu entwickeln; 
  * Um Ihnen zu ermöglichen, unsere Technologien in den Geschäften und online zu nutzen; 
  * Um einheitliche, individuell angepasste Dienstleistungen über alle Kanäle und für all unsere Marken bereitzustellen, einschließlich der individuellen Anpassung unserer Werbung, des Marketingmaterials, des Einkaufserlebnisses und beworbener Angebote; 
  * Um Aktionen, Angebote und das Erlebnis in den Geschäften in lokalen Gemeinschaften zu organisieren; 
  * Um „Social Sharing“ zu erleichtern; 
  * Um es Ihnen zu ermöglichen, einen Kredit von einem Anbieter von Zahlungskarten zu beantragen; 
  * Um es Ihnen zu ermöglichen, sich für Kundenbindungsprogramme anzumelden und daran teilzunehmen; 
  * Um unsere Wettbewerbe und sonstigen Werbeaktionen zu verwalten; 
  * Um mehr über Ihre Einkaufsvorlieben zu erfahren; 
  * Um Betrug, Sicherheitsverletzungen und Aktivitäten, die (potenziell) verboten oder gesetzeswidrig sind, vorzubeugen, sie zu erkennen, abzuminldern und zu untersuchen; 
  * Um unsere Verkaufs- und Nutzungsbedingungen durchzusetzen; 
  * _Soweit wir dies als erforderlich und angemessen erachten, um die Rechte, das Eigentum und die Sicherheit von Gap Inc. und unseren Beschäftigten, Kunden und anderen Personen zu schützen;_
  * _Soweit wir dies nach geltendem Recht als erforderlich und angemessen erachten, um auf ein etwaiges Ersuchen staatlicher Behörden zu reagieren und den Rechtsweg einzuhalten._

Sie haben jederzeit die Möglichkeit, sich gegen den Erhalt von Marketinginformationen oder -anrufen zu entscheiden. Für nähere Erläuterungen zur Abmeldung gehen Sie bitte zum untenstehenden Abschnitt  „Wie kann ich die Zusendung von Werbeinformationen beeinflussen?“  . 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie teilt Gap Inc. meine Informationen?**

Wir geben Ihre personenbezogenen Informationen unter Umständen wie folgt weiter: 

  * **Marken:** Wenn Sie einer unserer Marken personenbezogene Informationen bereitstellen, teilen wir diese Informationen möglicherweise mit unseren anderen Marken. 
  * **Durch Sie.** Sie legen ggf. personenbezogene Informationen offen, wenn Sie Inhalte auf unseren Websites, über die Technologien in unseren Geschäften oder auf sonstigen öffentlichen Foren, wie etwa den Seiten unseres sozialen Netzwerks, Blogs und Online-Produktrezensionen, posten. Jegliche Informationen, die Sie über einen dieser Dienste offenlegen, werden öffentlich. 
  * **„Social Sharing“.** Ihre personenbezogenen Informationen werden unter Umständen im Zusammenhang mit Ihren „Social Sharing“-Aktivitäten, d.h. dem Teilen von Informationen über soziale Netzwerke, offengelegt, etwa wenn Sie sich von Ihrem Konto bei einem sozialen Netzwerk in Ihr Kundenkonto einloggen. Indem Sie Ihr Kundenkonto und Ihr Konto bei einem sozialen Netzwerk verknüpfen, erlauben Sie uns, Informationen mit dem Betreiber des entsprechenden sozialen Netzwerks zu teilen, und Sie verstehen, dass die Nutzung der von uns geteilten Informationen durch die Datenschutzrichtlinie des sozialen Netzwerks geregelt wird. 
  * **Dienstleister:** Wir teilen Ihre Informationen unter Umständen mit unseren Dienstleistern, die unsere Kundeninformationen verwalten und Dienstleistungen in unserem Namen erbringen, so etwa Werbeaktionen vornehmen, Mitteilungen an unsere Kunden senden, Umfragen durchführen, etc. Wir ermächtigen keinen dieser Dienstleister dazu, Ihre Informationen anderweitig zu nutzen oder offenzulegen. 
  * **Dritte:** Wir teilen Ihre Informationen unter Umständen, wenn wir uns mit anderen Unternehmen zusammentun, um unseren Kunden Produkte und Dienstleistungen anzubieten, für diese Wettbewerbe auszurichten oder Werbeaktionen durchzuführen. 
  * **Gesetzliche Anforderungen:** Wir teilen unter Umständen Informationen über Sie, soweit wir dies nach unserem Ermessen in gutem Glauben als notwendig oder angemessen erachten, um Gesetze und Regelungen einzuhalten, oder um rechtsgültigen Vorladungen, Verfügungen oder behördlichen Ersuchen nachzukommen, oder um das operative Geschäft, die Privatsphäre, die Sicherheit, das Eigentum oder die Rechte von Gap Inc. oder anderen zu schützen. 
  * **Spenden- oder Treueprogramme:** Sollten Sie sich dazu entscheiden, an einem Spenden-, Treue- oder ähnlichen Programm eines Dritten teilzunehmen, in das eine Gap Inc.-Marke als teilnehmender Händler involviert ist, und Sie ermächtigen Gap Inc. oder unsere Abwicklungsgesellschaft für Kreditkartenzahlungen dazu, Informationen über Ihre Einkäufe an die Gesellschaft weiterzuleiten, die das jeweilige Programm verwaltet, werden wir Ihre personenbezogenen Informationen mit diesem Programm teilen. Spendenprogramme erlauben Ihnen, uns anzuweisen, einen Prozentsatz des Betrags, den Sie für Einkäufe bei Gap Inc. aufwenden, an teilnehmende Schulen und andere gemeinnützige Organisationen umzuleiten. Treueprogramme erlauben Ihnen, für Einkäufe bei Gap Inc.-Marken „Punkte“ zu verdienen, die Sie dann in bestimmte Belohnungen umwandeln können, die durch das jeweilige Treueprogramm angeboten werden. Unter die Informationen, die Sie uns ermächtigen, dem Spenden- oder Treueprogramm eines Dritten offenzulegen, können Ihre Kreditkartennummer sowie das Datum und der Betrag Ihres getätigten Einkaufs fallen, außerdem Ihr Name oder andere Informationen, um deren Bereitstellung Sie uns gebeten haben. Beachten Sie bitte, dass die Gesellschaft, die das jeweilige Programm verwaltet, die Informationen, sobald offengelegt, entsprechend ihrer eigenen Datenschutzrichtlinie nutzen und mit anderen teilen kann. Sie sollten diese Richtlinien sorgfältig durchlesen, da wir darüber keine Kontrolle haben. 
  * **Geschäftsübergang:** In dem unwahrscheinlichen Fall eines Verkaufs oder einer Fusion von Gap Inc. oder eines unserer Geschäfte können sich unter dem übertragenen Betriebsvermögen ggf. auch personenbezogene Informationen unserer Kunden und andere Informationen befinden, die wir, wie in der vorliegenden Richtlinie beschrieben, gesammelt haben. 

Zurück zum Seitenanfang

**Welche sonstigen Informationen erhebt Gap Inc.?**

Wir können Informationen erfassen, die Ihre spezifische Identität nicht preisgeben bzw. die sich nicht direkt auf eine Einzelperson beziehen, wie etwa Browser- und Geräteinformationen; Informationen, die über Cookies, Pixel-Tags und sonstige Technologien gesammelt werden, demografische Informationen und sonstige Informationen, die Sie zur Verfügung stellen; sowie auch zusammengeführte Daten. 

Wir sind berechtigt, solche Informationen für jedweden rechtmäßigen Zweck zu nutzen und offenzulegen. Bei Bedarf werden wir solche Informationen als personenbezogene Informationen gemäß dieser Richtlinie behandeln. Wir werden solche Informationen ebenfalls als personenbezogene Informationen behandeln, soweit sie mit personenbezogenen Informationen kombiniert sind. Beispielsweise sind wir berechtigt, wenn Sie unsere Technologien verwenden, Informationen zu Ihren Produktvorlieben, den Einkäufen, die Sie tätigen, und anderen Inhalten, die Sie generieren (etwa wenn Sie Ihrem Einkaufswagen Gegenstände hinzufügen), aufzubewahren. 

Wir können Informationen auf verschiedene Art erfassen, darunter: 

  * **Ihr Browser oder Gerät:** Bestimmte Informationen werden von den meisten Browsern gesammelt oder automatisch durch Ihr Gerät erfasst, wie etwa Ihre MAC-Adresse, Ihr Computertyp (Windows oder Macintosh), Bildschirmauflösung, Name und Version Ihres Betriebssystems, Gerätehersteller und -modell, Sprache, Art und Version des Internetbrowsers, sowie Browserverlauf und Nutzungsdaten. 
  * **Mobile Applikationen:** Wenn Sie eine unserer mobilen Applikationen herunterladen und nutzen, verfolgen und erfassen wir gegebenenfalls Ihre Nutzungsdaten, wie etwa, basierend auf Ihrer Gerätenummer oder einer sonstigen Kennung, das Datum und die Uhrzeit, wann die App von Ihrem Gerät auf unsere Server zugreift, und welche Informationen und Dateien abgerufen, angesehen und/oder in die App heruntergeladen worden sind. 
  * **Cookies:** Cookies sind kleine Informationseinheiten, die direkt auf dem Computer gespeichert werden, den Sie nutzen. Unsere Websites, Online-Werbeanzeigen und E-Mails nutzen Cookies, Pixel-Tags und sonstige Technologien, um automatisch Informationen über Ihre Interaktionen zu sammeln, wie etwa die Art des Browsers, die aufgerufenen Seiten, die angeklickten Links und sonstige Aktionen, die Sie im Zusammenhang mit unseren Websites, Online-Werbeanzeigen und E-Mails vornehmen. Wir nutzen die Informationen für verschiedene Zwecke, unter anderem, um die Navigation zu erleichtern, Informationen effektiver darzustellen, Ihr Erlebnis individuell zu gestalten, zu verstehen, wie unsere Websites genutzt werden, den Erfolg unserer Marketingkampagnen zu bestimmen, und für Sicherheitszwecke. Sollte Ihr Browser so eingestellt sein, dass Cookies abgelehnt werden, können Sie unter Umständen Ihr Kundenkonto nicht aufrufen oder keine Käufe auf unseren Websites tätigen. Um mehr darüber zu erfahren, wie wir Cookies zu Werbezecken einsetzen, gehen Sie bitte zum untenstehenden Abschnitt  „Wie werden meine Informationen für verhaltensbasierte oder zielgerichtete Werbung verwendet und wie kann ich dies beeinflussen?“  . 

Sollten Sie nicht wünschen, dass Informationen durch den Einsatz von Cookies erfasst werden, stehen in den meisten Browsern einfache Maßnahmen zur Verfügung, um Cookies automatisch abzulehnen oder vor die Wahl gestellt zu werden, den Transfer eines bestimmten Cookies (oder mehrerer Cookies) von einer bestimmten Seite auf Ihren Computer abzulehnen oder zuzulassen. Wenn Sie keine Cookies zulassen, kann dies gewisse Unannehmlichkeiten bei der Nutzung unserer Websites zur Folge haben. Beispielsweise können Sie unter Umständen Ihre Kontoinformationen nicht aufrufen oder keine Käufe auf unseren Websites tätigen. 

  * **Einsatz von Pixel-Tags und sonstigen ähnlichen Technologien:** Wir verwenden möglicherweise Pixel-Tags, um, unter anderem, die Aktionen der Nutzer unserer Websites und Dienstleistungen (einschließlich E-Mail-Empfänger) nachzuverfolgen, den Erfolg unserer Marketingkampagnen zu bestimmen und Statistiken über die Nutzung unserer Websites und Dienstleistungen sowie zu Antwortquoten zu erstellen. 
  * **Analyse:** Wir nutzen Drittanbieter, darunter Google und Adobe, die Cookies und ähnliche Technologien verwenden, um Informationen über die Nutzung unserer Websites, unserer mobilen Applikationen und unserer Technologien in den Geschäften zu sammeln und zu analysieren. Diese Dienstleistung beinhaltet unter Umständen auch die Erfassung von Informationen hinsichtlich der Nutzung anderer Websites, Applikationen und Online-Ressourcen. Um mehr über die Praktiken von Google zu erfahren, besuchen Sie bitte [ http://www.google.com/policies/privacy/‌partners/](http://www.google.com/policies/privacy/partners/) , und um die Erfassung dieser Informationen zu untersagen, nutzen Sie das Google Analytics Opt-Out Browser Add-on, verfügbar unter [ https://tools.google.com/dlpage/gaoptout](https://tools.google.com/dlpage/gaoptout) . Um mehr über die Praktiken von Adobe zu erfahren und um die Erfassung dieser Informationen zu untersagen, besuchen Sie bitte [ http://www.adobe.com/privacy/opt-out.html ](http://www.adobe.com/privacy/opt-out.html) . 
  * **Adobe Flash** : Wir nutzen unter Umständen Adobe Flash-Technologie, unter anderem Flash Local Shared Objects („Flash LSOs“) und sonstige ähnliche Technologien, um Informationen über Ihre Nutzung unserer Websites und mobilen Applikationen zu sammeln und zu speichern. Sie können Ihren Flash Player so einstellen, dass die Speicherung von Flash LSOs auf Ihrem Computer blockiert wird, indem Sie die Tools im [Bedienfeld Website-Speichereinstellungen ](http://www.macromedia.com/support/documentation/en/flashplayer/help/settings_manager07.html) nutzen. Sie können Flash LSOs auch steuern, indem Sie in das [Bedienfeld Globale Speichereinstellungen](http://www.macromedia.com/support/documentation/en/flashplayer/help/settings_manager03.html) gehen und die Anweisungen befolgen (darunter finden sich ggf. Anweisungen, die beispielsweise erklären, wie Sie vorhandene Flash LSOs (auf der Macromedia-Seite „Informationen“ genannt) löschen, wie Sie der ungefragten Platzierung von Flash LSOs entgegenwirken, und (bei Flash Player 8 und späteren Versionen) wie Sie Flash LSOs blockieren, die nicht vom Betreiber der Seite stammen, auf der Sie gerade sind). Bitte beachten Sie, wenn Sie den Flash Player so einstellen, dass die Zulassung von Flash LSOs eingeschränkt ist, dass dies Auswirkungen auf die Funktionalität einiger Flash-Applikationen haben kann, unter anderem solcher Applikationen, die im Zusammenhang mit unseren Websites und mobilen Apps Anwendung finden. 
  * **IP-Adresse:** Ihre Internetprotokolladresse (IP-Adresse) ist eine Nummer, die dem von Ihnen genutzten Computer automatisch von Ihrem Internet Service Provider (ISP) erteilt wird. Die IP-Adresse wird ggf. neben der Dauer Ihres Besuchs und den aufgerufenen Seiten automatisch in unseren Server-Protokolldateien ausgewiesen und vermerkt, wenn Sie unsere Websites besuchen. Ihre IP-Adresse weist ggf. auch auf Ihren ungefähren physischen Standort hin. Die Erfassung von IP-Adressen ist ein Standardverfahren und erfolgt auf vielen Websites, in Applikationen und sonstigen Technologien automatisch. Wir nutzen IP-Adressen zu solchen Zwecken wie der Berechnung von Nutzerquoten und der Diagnose von Serverproblemen. 
  * **Physischer Standort:** Wir erfassen ggf. den physischen Standort Ihres Geräts, indem wir beispielsweise Satelliten-, Mobilfunkmast- oder WLAN-Signale nutzen. Wir nutzen den physischen Standort Ihres Geräts unter Umständen, um Sie mit individuell angepassten ortsbasierten Dienstleistungen und Inhalten zu versorgen. Es ist Ihnen gestattet, eine solche Nutzung zu erlauben oder diese abzulehnen. Im Falle einer Ablehnung werden wir jedoch unter Umständen nicht in der Lage sein, Ihnen ein individuell angepasstes Benutzererlebnis zu bieten. ****
  * **Technologien in den Geschäften:** Wir bieten ggf. Technologien in den Geschäften, die dazu beitragen, Ihr Einkaufserlebnis individuell anzupassen und zu verbessern. Diese Technologien erfordern unter Umständen eine Erhebung bestimmter Informationen über Ihr mobiles Gerät, wie etwa Ihre MAC-Adresse oder andere Daten zur Gerätekennung, und gestatten es Ihnen außerdem, personenbezogene Daten zum Zwecke einer besseren individuellen Anpassung zu übermitteln, etwa zu Ihren Interessen, Ihren Einkaufsvorlieben und Informationen zu Ihrer Größe. 
  * **Zusammengeführte Informationen:** Wir erfassen und nutzen ggf. zusammengeführte personenbezogene Informationen, die nicht Ihre Identität erkennen lassen. Beispielsweise berechnen wir unter Umständen den Prozentsatz an Nutzern unserer Website, die eine bestimmte Telefonvorwahl haben. 

Zurück zum Seitenanfang

**Was passiert, wenn ich mich mit dem in Geschäften von Gap Inc. angebotenen WLAN-Netz verbinde?**

Wenn Sie sich mit dem in unseren Geschäften angebotenen WLAN-Netz verbinden, werden die Gap Unternehmen Informationen über Sie und Ihr Gerät erhalten, unter anderem die MAC-Adresse Ihres Geräts, die IP-Adresse, den RSSI-Indikator und technische Daten zu Ihrem Gerät, wie etwa dessen Betriebssystem und Gerätetyp (darunter Hersteller und Modell) und technische Fähigkeiten. Sollten Sie Ihrem Gerät einen Namen zugewiesen haben, können wir diesen erhalten. Außerdem werden wir Informationen darüber erhalten, wie Sie unser WLAN-Netz nutzen, während Sie damit verbunden sind, unter anderem den Standort des Geschäfts, die Bereiche innerhalb des Geschäfts, die Sie aufsuchen, die Namen und/oder Internetadressen der Websites, die Sie besuchen, und die Applikationen, die Sie nutzen, und auch darüber, wie lange Sie mit solchen Websites oder Applikationen interagieren. Wir erheben diese Informationen jedes Mal, wenn Sie sich mit dem WLAN-Netz verbinden, und bringen diese unter Umständen in Verbindung mit anderen Informationen, die wir von Ihnen eingeholt und über Sie gesammelt haben. 

Sollte Ihr mobiles Gerät so konfiguriert sein, dass es nach verfügbaren WLAN-Netzen sucht, erhalten wir ggf. Informationen über Ihr Gerät, selbst wenn Sie sich nicht dazu entschließen, sich mit unserem WLAN-Netz zu verbinden. 

Als Annehmlichkeit können wir Ihnen die Möglichkeit anbieten, mit dem WLAN-Netz der Gap Unternehmen verbunden zu bleiben. Sollten Sie sich dafür entscheiden, werden Sie automatisch in das WLAN-Netz eines jeden Gap Unternehmens eingeloggt, das ein solches anbietet, und wir können die oben beschriebenen Informationen erfassen, selbst wenn Sie während Ihres Aufenthalts in unserem Geschäft nicht aktiv Ihren Internetbrowser oder Ihre mobilen Applikationen nutzen. Sie können jederzeit über die WLAN-Einstellungen Ihres Geräts die Verbindung zum Gap-WLAN-Netz unterbrechen. Doch beachten Sie bitte, dass die Unterbrechung der Verbindung zum WLAN-Netz eines Geschäfts Sie nur während Ihres aktuellen Aufenthalts von diesem Netz trennt. Sie können sich jederzeit gegen die automatische Verbindungsherstellung entscheiden, indem Sie [http://www.smart-places.org](http://www.smart-places.org/) besuchen. 

Um umfassende Einzelheiten zu den WLAN-Praktiken in unseren Geschäften zu erhalten, lesen Sie bitte unsere [ WLAN-Nutzungsbedingungen. ](https://secure-www.gap.com/customerwifi/splash?base_grant_url=https%3A%2F%2Fsecure-www.gap.com%2Fcustomerwifi%2FmerakiTestDouble&node_mac=00:18:0a:da:4e:f0&client_mac=xx:xx:xx:xx:xx:xx)

Zurück zum Seitenanfang

**Was passiert, wenn ich unterschiedliche Geräte verwende, um die Websites oder mobilen Applikationen von Gap Inc. aufzurufen?** ****

Um Ihnen ein effizienteres und angenehmeres Einkaufserlebnis zu bieten, wird es Ihnen ermöglicht, auf unterschiedliche Inhalte zuzugreifen oder sich von vielen verschiedenen Geräten aus in Ihr Konto einzuloggen. Sollten Sie viele verschiedene Geräte nutzen, um unsere Websites oder mobilen Applikationen zu nutzen, wie etwa Ihren Heimcomputer, Laptop und/oder mobile Geräte, können wir unter Umständen jedes dieser Geräte mit Ihrem Konto verknüpfen. Beispielsweise werden unsere Websites es Ihnen gestatten, Ihre bevorzugten Artikel oder Ihren Einkaufswagen über einen E-Mail-Link, der einzig Ihrem Konto zugewiesen ist, aufzurufen. Wenn Sie auf den Link klicken, werden Sie automatisch in Ihr Konto eingeloggt, so dass Sie Ihren Einkauf dort fortsetzen können, wo Sie ihn unterbrochen haben. Wenn Sie diesem E-Mail-Link nun auf einem neuen Gerät folgen, können wir Ihr aktuelles Gerät mit Ihren Kontoinformationen verknüpfen. Die Informationen, die wir von Ihren unterschiedlichen Geräten gesammelt haben, können mit anderen Informationen kombiniert werden, die Sie uns zur Verfügung gestellt haben, auch mit Informationen, die in Ihrem Kundenkonto gespeichert sind. Wir sind berechtigt, solche Informationen zu nutzen, um, wie in dieser Datenschutzrichtlinie dargelegt, ein besser auf Sie zugeschnittenes Erlebnis sowie konsequente Dienstleistungen und Erlebnisse auf all Ihren Geräten zu bieten. Sie haben die Wahl, unsere Website zu besuchen, ohne dass Ihr Gerät erkannt wird, indem Sie sich aus Ihrem Konto ausloggen. ****

Zurück zum Seitenanfang

**Warum habe ich eine Marketing-E-Mail erhalten, nachdem ich einen Einkauf in einem Geschäft von Gap Inc. getätigt habe?**

Um Ihnen ein reibungsloseres Kundenerlebnis zu bieten, führen wir Aufzeichnungen über all Ihre sowohl online als auch im Geschäft vorgenommenen Gap Inc.-Transaktionen. Beispielsweise können wir, wenn Sie beim Einkauf in unserem Geschäft eine Kredit- oder Debitkarte nutzen oder dem Verkaufspersonal Ihre E-Mail-Adresse geben, diese Information mit Ihrem Online-Kundenkonto verknüpfen. Wie oben beschrieben nutzen wir Informationen über Ihre Einkäufe unter Umständen, um Ihnen E-Mails zu anderen Produkten und Dienstleistungen zuzusenden, die unseres Erachtens von Interesse für Sie sein können. 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie kann ich auf meine Informationen zugreifen und diese ändern?**

Sie können bestimmte personenbezogene Informationen betreffend Ihre Nutzung unserer Online-Auftritte (wie etwa Ihren Namen und Ihre Kontaktdaten) überprüfen und ändern. Um Ihre Informationen auf einer Gap Inc.-Website aufzurufen, melden Sie sich einfach über Ihre E-Mail-Adresse und Ihr Passwort in Ihrem Konto an. In Ihrem Kundenprofil können Sie dann Ihre personenbezogenen Informationen bearbeiten. 

Sie können auch uns darum bitten, Ihre personenbezogenen Informationen zu aktualisieren, indem Sie sich wie im Abschnitt „Wie nehme ich Kontakt mit Ihnen auf?“ beschrieben mit uns in Verbindung setzen. Bitte beachten Sie, dass eine Aktualisierung Ihrer personenbezogenen Informationen im Falle einer E-Mail-Anfrage bis zu 10 Tage und im Falle einer postalischen Anfrage 6 bis 8 Wochen dauern kann. 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie kann ich die Zusendung von Werbeinformationen beeinflussen?**

Gap Inc. und unsere Marken kommunizieren nur dann mit Ihnen, wenn Sie dies wünschen. Wenn Sie es vorziehen, keine Werbeinformationen, beispielsweise zu Sonderangeboten oder Verkaufsveranstaltungen, von einer oder mehreren unserer Marken zu erhalten, können Sie sich diesbezüglich, wie im Abschnitt "Wie nehme ich Kontakt mit Ihnen auf?" beschrieben, an unseren Kundendienst wenden oder die untenstehenden Links zur Abbestellung von Mitteilungen anklicken. 

Gap [ Abbestellen ](https://secure-www.gap.co.uk/profile/info.do?cid=82639)

Banana Republic [ Abbestellen ](https://secure-bananarepublic.gap.co.uk/profile/info.do?cid=82771)

Zurück zum Seitenanfang

**Wie schützt Gap Inc. die Privatsphäre von Kindern?**

Für Gap Inc. ist die Privatsphäre und der Schutz von Kindern bei der Nutzung des Internets wichtig. Wir werden niemals wissentlich ohne vorherige nachweisliche Zustimmung der Eltern online personenbezogene Informationen von Personen unter 13 Jahren anfragen. Unsere Websites sind für ein allgemeines Publikum bestimmt, und weder auf Kinder ausgerichtet noch zur Benutzung durch Kinder vorgesehen. 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie werden meine Informationen für verhaltensbasierte oder zielgerichtete Werbung verwendet und wie kann ich dies beeinflussen?** ****

Wir verwenden unsere eigenen Cookies, um anhand dessen festzulegen, welche unserer Werbeanzeigen Ihnen auf anderen Websites angezeigt werden. Um diese zielgerichtete Online-Werbung durch Gap Unternehmen, die auf unseren Cookies basiert, zu untersagen, folgen Sie bitte diesem [Link](http://www.gap.co.uk/customerService/info.do?cid=81901) . 

Darüber hinaus arbeiten wir mit Drittunternehmen zusammen, welche auf unseren Websites Tracking-Technologie (einschließlich Cookies und Pixel-Tags) einsetzen, um in unserem Namen und im Namen anderer Werbekunden im gesamten Internet verteilt auf den Nutzer zugeschnittene Werbeanzeigen zu platzieren. Diese Unternehmen sammeln gegebenenfalls Informationen über Ihre Aktivität auf unseren Websites und Ihre Interaktion mit unserer Werbung und anderen Mitteilungen und nutzen diese Informationen, um zu bestimmen, welche Werbung Ihnen auf den Websites und Applikationen Dritter gezeigt wird. Diese Technologien und die über Sie erfassten Informationen können auch genutzt werden, um Ihre Aktivität über mehrere Geräte hinweg nachzuverfolgen. Um mehr über diese Praxis zu erfahren und Ihre Einflussmöglichkeiten zu verstehen, unter anderem wie Sie die Anzeige dieser auf Sie zugeschnittenen Werbungen unterbinden können, gehen Sie bitte auf die Seite der European Interactive Digital Advertising Alliance: [http://www.edaa.eu](http://www.edaa.eu/) /. 

Zurück zum Seitenanfang

**Was passiert, wenn ich auf Ihrer Website eine Kreditkarte der Gap Inc.-Marken beantrage?**

In bestimmten Ländern können wir Ihnen die Möglichkeit bieten, in unseren Geschäften oder online ein Kreditangebot von einem Zahlungskartenaussteller zu beantragen. Um das Antragsverfahren für Sie komfortabler zu gestalten, können wir Informationen aus Ihrem Kundenkonto an einen Zahlungskartenaussteller weitergeben, um ein im Voraus genehmigtes Kreditangebot zu generieren und/oder Ihren Online-Kreditkartenantrag mit Informationen aus Ihrem Kundenkonto zu bestücken. Durch Einreichung eines Kreditkartenantrags entweder im Geschäft oder online bestätigen Sie und erklären sich damit einverstanden, dass Gap Inc. Ihre Informationen gemäß den Antragsbedingungen an den Zahlungskartenaussteller weitergeben wird. Um mehr über die mit Ihrem Kreditkartenantrag verbundenen datenschutzrechtlichen Praktiken zu erfahren, wenden Sie sich bitte an den Zahlungskartenaussteller. ****

**Was passiert, wenn ich an Programmen lokaler Geschäfte teilnehme?** ****

Wir bieten ggf. in bestimmten Geschäften oder an bestimmten Standorten besondere Gelegenheiten für Kunden, individuell angepasste Einkaufs- oder sonstige Dienstleistungen zu beziehen, etwa eine Mitteilung, wenn Ihr Lieblingsprodukt in Ihrem lokalen Geschäft verfügbar ist, Produktempfehlungen, Sonderangebote für bestimmte Gemeinschaftsmitglieder, wie etwa Lehrer oder Fitnesstrainer, sowie Einladungen zu besonderen lokalen Ereignissen. 

Um diese auf Sie ausgerichteten Dienstleistungen bereitstellen zu können, wird ein Verkaufsmitarbeiter Sie unter Umständen um Informationen zu Ihren Interessen, Aktivitäten, Einkaufsvorlieben und zu anderen Personen, für die Sie einkaufen, bitten. Wir sind auch berechtigt, Aufzeichnungen zu Ihrer bevorzugten Größe, Ihren Produktwunschlisten, dem Verlauf Ihrer Transaktionen in lokalen Geschäften und Ihren Kontaktinformationen zu führen. Diese Informationen werden wir ggf. nutzen, um Sie gemäß dieser Richtlinie per Telefon oder SMS zu kontaktieren. In bestimmten Fällen können Sie auch einen Verkaufsmitarbeiter dazu ermächtigen, in Ihrem Auftrag mittels der Zahlungsdaten, die Sie zuvor im Rahmen einer online oder im Geschäft vorgenommenen Transaktion bereitgestellt haben, einen Einkauf zu tätigen. 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie kann ich wissen, dass meine personenbezogenen Informationen sicher sind?**

Wir tun unser Bestes, um Ihr Einkaufserlebnis sicher und komfortabel zu gestalten. Wir haben bestimmte physische, elektronische, vertragliche und geschäftsleitende Sicherheitsvorkehrungen zum Schutz Ihrer Sicherheit und der Vertraulichkeit Ihrer personenbezogenen Informationen eingerichtet. 

Sollten Sie aus irgendeinem Grund nicht auf einen sicheren Server zugreifen können, oder sollten Sie sich nicht damit wohlfühlen, online auf einer unserer Websites Einkäufe zu tätigen, geben Sie Ihre Bestellung gerne telefonisch unter der im Abschnitt „Wie nehme ich Kontakt mit Ihnen auf?“ genannten Telefonnummer auf. 

Zurück zum Seitenanfang

**Was ist „Phishing“?** ****

„Phishing“ ist Betrügerei, die darauf ausgelegt ist, Ihre personenbezogenen Informationen zu stehlen. Sollten Sie eine E-Mail erhalten, die von uns zu sein scheint und in der Sie um Ihre personenbezogenen Informationen gebeten werden, antworten Sie bitte nicht darauf. Unter keinen Umständen werden wir Ihr Passwort, Ihren Nutzernamen, Kreditkarteninformationen oder sonstige personenbezogene Informationen per E-Mail erfragen. 

Zurück zum Seitenanfang

** Ich habe von einer Gap Inc.-Marke eine verdächtige E-Mail zu einer Bestellung erhalten, die ich nicht aufgegeben habe. Was soll ich tun? **

Wir wissen, dass gefälschte E-Mails unter unseren Markennamen versandt werden. Diese E-Mails stammen nicht von Gap Inc. Auch wurde Personen, die betrügerische Bestellstatus-E-Mails erhalten haben, dies nicht in Rechnung gestellt. Zu Ihrem eigenen Schutz sollten Sie nicht auf Links klicken oder Anhänge zu verdächtigen, nicht angeforderten E-Mails öffnen. Sollten Sie der Meinung sein, dass Ihr PC in Folge von Betrügerei kompromittiert wurde, ziehen Sie bitte einen IT-Experten hinzu. Wenn Sie mehr erfahren möchten, nehmen Sie bitte über [http://www.actionfraud.police.uk/ ](http://www.actionfraud.police.uk/) Kontakt mit „Action Fraud“ („Aktion Betrug“), Großbritanniens Meldestelle für Betrugsfälle und Cyberkriminalität, auf. Wir arbeiten mit den Strafverfolgungsbehörden im Rahmen ihrer Untersuchungen von betrügerischen E-Mails dieser Art zusammen. 

Zurück zum Seitenanfang

** Ich habe auf eine Online-Stellenausschreibung zu einer Vakanz bei Gap Inc. geantwortet und soll dazu persönliche Finanzinformationen hochladen. Ist dies Teil Ihres Einstellungsverfahrens? **

Nein. Gap Inc. erfragt von Bewerbern keine Informationen zu ihren Bankkonten, ihrer Kredithistorie oder Passwörtern zu Finanzkonten. Sollten Sie im Rahmen einer Stellenausschreibung um persönliche Finanz- oder Sicherheitsdaten gebeten werden, handelt es sich wahrscheinlich um ein betrügerisches Stellenangebot, das von Spammern eingestellt wurde, um Bewerber in die Irre zu führen. Sie können alle Stellenausschreibungen von Gap Inc. auf [https://jobs.gapinc.com](https://jobs.gapinc.com/) finden und gegenprüfen. Spammer kreieren auch gefälschte Alias, wie etwa the-gap.co.uk, um unsere Unternehmens- und/oder Markennamen in dem Bemühen nachzuahmen, Identitätsdiebstahl oder andere Formen der Betrügerei zu begehen. Wenn Sie verdächtige E-Mail-Aktivitäten dieser Art beobachten, melden Sie dies bitte „Action Fraud“ („Aktion Betrug“), Großbritanniens Meldestelle für Betrugsfälle und Cyberkriminalität, über [http://www.actionfraud.police.uk/ ](http://www.actionfraud.police.uk/) . 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie sieht es mit Links zu fremden Websites aus?**

Zu Ihrer Bequemlichkeit und Information enthalten unsere Websites Links zu anderen Seiten, welche unter Umständen Datenschutzrichtlinien haben, die von den unsrigen abweichen. Wir haften nicht für den Inhalt oder die Praktiken verlinkter Seiten. Wir empfehlen Ihnen, die Datenschutzrichtlinien aller Seiten zu lesen, auf die Sie über unsere Websites zugreifen. 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie lange bewahren Sie meine Daten auf?**

Wir speichern Ihre personenbezogenen Informationen nur so lange, wie sie benötigt werden, um die in der vorliegenden Richtlinie beschriebenen Zwecke zu erfüllen, oder solange es gesetzlich vorgeschrieben oder zulässig ist. 

Zurück zum Seitenanfang

**Wie nehme ich Kontakt mit Ihnen auf?**

Bei Fragen zu unserer Datenschutzrichtlinie, zum Abonnement oder der Abbestellung von Werbeinformationen, zur Aktualisierung oder Änderung Ihrer personenbezogenen Informationen oder zur Aufgabe einer Bestellung, wenden Sie sich bitte per E-Mail, telefonisch oder auf dem Postweg an unsere Marken: 

_E-Mail_ : [custserv@gap.eu](mailto:custserv@gap.eu)

_Telefon:_

Anruf aus Großbritannien: 0800 368 0674   
Anruf international: Klicken Sie hier __ für Telefonnummern außerhalb des Vereinigten Königreichs. 

_Per Post:_

Gap EHQ   
Freepost WD 3719   
Castle Mound Way   
Rugby, Warwickshire,   
CV23 0BR   
Vereinigtes Königreich 

Privacybeleid 

_Voor het laatst herzien op 14 maart 2017_

**Onze inzet voor uw privacy**

Bij Gap Inc. en onze filialen en dochterondernemingen in de VS en de Europese Unie, inclusief GPS (Groot-Britannië) Limited, Gap Europe Limited, Gap (UK Holdings) Limited, Gap (France) SAS, en Gap Stores (Ierland) Limited (collectief aangeduid met de naam "Gap Inc.") en onze Merken, waaronder Gap, Banana Republic Old Navy, Gap Factory, Banana Republic Factory, en Athleta van Gap Inc. (collectief aangeduid als onze "Merken"), waarderen we onze klanten en respecteren we uw privacy. 

Persoonsgegevens die onder dit beleid door Gap Bedrijven wordt verzameld, is onderworpen aan de bepalingen van de Wet Bescherming Persoonsgegevens (de "Wet") en aan alle andere van toepassing zijn wet- en regelgeving. Voor de toepassing van de Wet zijn de gegevensverwerkers in het Verenigd Koninkrijk GPS (Groot-Britannië) Limited en GAP Europe Limited handelend onder de naam Gap en Banana Republic, bedrijven geregistreerd in Engeland en Wales (met bedrijfsnumers 2275771 en 6279672 en; BTW-nummer GB 676091512) en met statutaire zetel te TMF Corporate Services Limited, 6 St Andrew Street, London, EC4A 3AE. 

In dit beleid wordt de persoonsgegevens beschreven die Gap Inc. en onze Merken over u verzamelen en wordt aangegeven waarom we die verzamelen, hoe we die gebruiken en wanneer we die doorgeven aan derde partijen. Dit beleid betreft onze Europese winkels en online ervaringen, onze websites en mobiele apps inbegrepen. Ons beleid beschrijft ook de keuzes die u kunt maken in verband met het verzamelen en gebruiken van uw informatie. Indien veranderingen optreden in ons informatiegebruik, plaatsen we een bijgewerkt beleid op onze website. Of het beleid veranderd is, kunt u zien aan de datum die bovenaan verschijnt. U kunt op elk gewenst moment uw keuzes aanpassen over de wijze waarop wij uw informatie verzamelen en gebruiken in overeenstemming met dit beleid. Als u vragen hebt over ons privacybeleid, neem contact met ons op. Hoe u dit doet, leest u in het gedeelte " Hoe neem ik contact met u op? " hieronder. 

**Privacybeleid**

  * Welke gegevens verzamelt Gap Inc.?
  * Hoe gebruikt Gap Inc. mijn gegevens?
  * Geeft Gap Inc. mijn gegevens door aan anderen?
  * Welke andere informatie verzamelt Gap inc.?
  * Wat als ik verbinding maak met de WiFi diensten in de winkels van Gap Inc.? 
  * Wat als ik gebruik maak van verschillende apparaten om de website of mobiele applicaties van Gap Inc. bezoek? 
  * Waarom ontvang ik een marketing email na mijn aankoop in een Gap Inc. winkel? 
  * Hoe krijg ik toegang tot, of breng ik wijzigingen aan in, mijn gegevens? 
  * Hoe duid ik mijn keuze aan in verband met het ontvangen van promotionele mededelingen? 
  * Hoe beschermt Gap Inc. de privacy van kinderen?
  * Hoe worden mijn gegevens gebruikt voor gedrags- of gerichte reclame en welke keuzes heb ik hierin? 
  * Wat als ik deelneem in een lokaal winkel programma?
  * Hoe weet ik of mijn persoonsgegevens beveiligd zijn ? 
  * Wat is phising?
  * Ik heb een verdachte email ontvangen van een merk van Gap Inc. betreffende een bestelling die ik niet heb geplaatst. Wat moet ik doen? 
  * Ik heb gereageerd op een online vacature voor een baan bij Gap Inc. die mij verplicht om persoonlijke financiële informatie up te loaden. Is dit onderdeel van uw sollicitatieprocedure? 
  * Hoe staat het met koppelingen naar andere websites?
  * Hoelang bewaart u mijn informatie?
  * Hoe neem ik contact met u op?

**Welkegegevens verzamelt Gap Inc.?**

Wij kunnen persoonsgegevens over u verzamelen zoals uw naam, e-mailadres, postadres, telefoonnummer, creditcardnummer, geslacht, verjaardag, persoonlijke interesses, etc., wanneer u een van onze websites of winkels bezoekt, onze mobiele apps installeert of gebruikt, een order plaatst, online of op uw mobiel, een aankoop doet in een van onze winkels, uw gegevens opslaat bij ons online, contact met ons opneemt voor een vraag of opmerking, of deelneemt in een wedstrijd, promotie, of een enquête. We houden gegevens bij over uw interesse voor bepaalde producten en over uw aankopen online, via een mobiele app, via de telefoon en in onze winkels. 

Wij kunnen persoonsgegevens combineren met informatie over uw online en in-store transacties en andere interacties met ons, met inbegrip va uw aankopen. Ook kunnen wij uw persoonsgegevens combineren met informatie die wij ontvangen uit andere bronnen, zoals gezamenlijke marketing partners, publieke databanken, publiek toegankelijke pagina's op social media platforms en andere derde partijen. Bovendien, indien u ervoor kiest om mee te doen aan sociaal delen, bijvoorbeeld door het verbinden van uw social media account met uw klantaccount of door in te loggen op uw klantaccount vanuit uw social media account, deelt de social media website informatie met ons over uw gebruik van hun diensten, met inbegrip van profiel informatie, informatie over uw contacten en content die u heeft bekeken of leuk heeft gevonden. Wij verwijzen u naar de privacy instellingen van uw social media website om te controleren hoe uw informatie wordt gedeeld. 

Indien u enige informatie met betrekking tot andere mensen invult bij ons of onze dienstaanbieders, dan verklaart u dat u de bevoegdheid heeft om dat te doen en staat u ons toe om de informatie te gebruiken in overeenstemming met dit Privacybeleid. 

Uw persoonsgegevens kan worden verwerkt of opgeslagen op servers die in verschillende landen worden gehost, al dan niet binnen of buiten de Europese Economische Ruimte ("EER"). Dit betekent dus dat uw persoonsgegevens kan worden overgebracht naar verschillende landen buiten de EER, waaronder de Verenigde Staten. Uw persoonsgegevens kan zijn onderworpen aan de wetgeving van de landen waar de informatie wordt opgeslagen of gebruikt. In deze landen kan andere wetgeving inzake bescherming van persoonsgegevensg van kracht zijn dan in het land waar u woont. Wanneer u ons persoonsgegevens geeft, gaat u akkoord met deze overdracht, verwerking en opslag van uw persoonsgegevens. 

terug naar boven 

**Hoe gebruikt Gap Inc. mijn gegevens?**

We kunnen uw persoonsgegevens op de volgende manieren gebruiken: 

  * Om uw order te verwerken en uit te voeren, en om u e-mails te sturen ter bevestiging van de status en de verzending van uw order 
  * Om met u te communiceren en per email, post, telefoon, sms of andere middelen, over onze producten, diensten, westrijden en promoties, waaronder marketingcommunicatie waarvan we geloven dat die interessant voor u is 
  * Om uw koopervaring gemakkelijker, leuker en efficiënter te maken 
  * Voor het aanpakken van problemen met, en het verbeteren van onze producten, merken, diensten en technologieën evenals voor het ontwikkelen van nieuwe producten en diensten 
  * Om voor u het gebruik van onze in-store en online technologieën mogelijk te maken 
  * Om te voorzien in consistente, persoonlijke diensten via alle kanalen en voor al onze merken, inclusief het verpersoonlijken van onze reclame, marketingcommunicatie, winkelervaringen en promotie-aanbiedingen 
  * Voor het organiseren van lokale maatschappelijke evenementen, promoties en in-store ervaringen 
  * Voor het faciliteren van sociaal delen 
  * Om het voor u mogelijk te maken om u aan te melden voor een kredietaanbod van een betaalkaart aanbieder 
  * Om het voor u mogelijk te maken om u in te schrijven en deel te nemen aan een loyaliteits-, of klantrelatieprogramma 
  * Om te beheren en te voldoen aan onze wedstrijden en andere promoties 
  * Om ons te helpen meer over uw winkel voorkeuren te leren 
  * Om fraude, inbreuken in de beveiliging en activiteiten die verboden of illegaal zijn of kunnen zijn te voorkomen, op te sporen, te beperken en te onderzoeken 
  * Om onze Algemene Voorwaarden te handhaven 
  * Omdat we vinden dat het nodig of wenselijk is om de rechten, eigendom, veiligheid en beveiliging van Gap Inc. en ons personeel, klanten en anderen te beschermen 
  * Omdat we vinden dat het nodig of passend is onder de toepasselijke wetgeving, om te reageren op verzoeken van overheden en om te voldoen aan de juridische procedure. 

U heeft altijd de keuze om geen marketinginformatie of telefoonoproepen te ontvangen. Voor instructies om u hieraan te onttrekken gaat u naar de onderstaande rubriek getiteld, " Hoe duid ik mijn keuze aan in verband met het ontvangen van promotionele meldingen? ". 

terug naar boven 

**Hoe deelt Gap Inc. mijn gegevens?**

We kunnen uw persoonsgegevens op de volgende manieren doorgeven: 

  * **Merken:** Wanneer u persoonsgegevens doorgeeft aan een van onze Gap Merken, kunnen we deze informatie doorgeven aan onze andere Gap Merken. 
  * **Door u:** U kunt persoonsgegevens openbaar maken wanneer u content post op onze websites, in-store technologieën of andere publieke fora, zoals de social media pagina's, blogs, en online product recensies van onze merken. Informatie die u openbaart via deze diensten worden openbaar. 
  * **Sociaal delen:** Uw persoonsgegevens kunnen openbaar worden gemaakt met betrekking tot uw sociaal delen activiteit, zoals wanneer u inlogt op uw klantaccount vanuit uw social media account. Door uw klantaccount te verbinden met uw social media account, verleent u ons de bevoegdheid om informatie te delen met de aanbieden van uw social media account en erkent u dat het gebruik van de gegevens die wij delen zal zijn onderwopren aan het privacybeleid van de social media website. 
  * **Dienstverleners:** Wij kunnen uw gegevens delen met de dienstverleners die onze klantgegevens beheren en die in onze naam en opdracht diensten uitvoeren, zoals het uitvoeren van aanbiedingen, het communiceren met onze klanten, het uitvoeren van enquetes, etc. Wij verlenen geen van deze dienstverleners toestemming voor enig andere gebruik of openbaarmaking van uw. persoonsgegevens. 
  * **Derde partijen:** We kunnen uw gegevens doorgeven wanneer we samenwerken met een ander bedrijf om producten, diensten, wedstrijden of promoties aan te bieden of in te voorzien aan onze klanten. 
  * **Wettelijke Vereisten:** We kunnen gegevens over u delen als dit noodzakelijk of passend is, in onze goede trouw, om te voldoen aan wet - en regelgeving of naar aanleiding van een geldige dagvaarding, bevel of verzoek van de overheid, of om operaties, privacy, veiligheid, eigendom of rechten van Gap Inc. of anderen te beschermen. 
  * **Scrip of Loyaliteitsprogramma's:** Als u ervoor kiest om deel te nemen in een derde partij scrip, loyaliteit, of een soortgelijk programma waarin een Gap Inc. Merk een deelnemende verkoper is, en Gap Inc. of onze creditcardverwerker om informatie over uw aankopen te verstrekken aan het bedrijf dat het programma beheert, zullen wij uw persoonsgegevens met dat programma delen. Scrip programma's staat toe dat u om opdracht te geven aan ons om een percentage van het bedrag dat u heeft uitgegeven aan een aankoop van Gap Inc. te besteden aan deelnemende scholen en andere non-profit organisaties. Loyaliteitsprogramma's staat u toe dat u punten kunt verdienen bij aankopen van de Gap Inc. Merken, die u vervolgens kunt gebruiken voor bepaalde beloningen aangeboden door het loyaliteitsprogramma waaraan u deelneemt. De informatie waarvoor u ons machtigt om te openbaren aan een derde partij scrip of een loyaliteitsprogramma kan uw creditcard nummer en de datum en het bedrag van uw aankoop bevatten, en ook uw naam en andere informatie die u ons heeft gevraagd om in te voorzien. Houd er rekening mee dat zodra we deze informatie openbaren, het scrip- of loyaliteitsbedrijf deze informatie kan gebruiken en delen met anderen in overeenstemming met hun eigen Privacy beleid. U dient dit beleid zorgvuldig te controleren, want wij hebben geen controle over hen.
  * **Zakelijke transacties:** In het onwaarschijnlijke geval van een verkoop of een fusie van Gap Inc., of enige andere onderneming van ons, kunnen persoonsgegevens over onze klanten en andere informatie die we zoals in dit beleid beschreven hebben verzameld, deel uitmaken van de overgedragen zakelijke activa. 

terug naar boven

**Welke andere gegevens verzamelt de Gap Inc.?**

Wij kunnen gegevens verzamelen die niet uw specifieke identiteit onthullen of direct aan te relateren zijn aan een individu, zoals browser- en apparaatgegevens, gegevens verzameld met gebruik van cookies, pixel tags en andere technologieën, demografische gegevens en andere gegevens door u verleend, en gecombineerde gegevens. 

We kunnen dergelijke gegevens gebruiken en openbaarmaken met een rechtmatig doel. Indien nodig, zullen we dergelijke gegevens behandelen als persoonsgegevens in overeenstemming met dit beleid. Ook zullen we dergelijke gegevens als persoonsgegevens behandelen wanneer het is gecombineerd met persoonsgegevens. Bijvoorbeeld, wanneer u onze tochnologieën gebruikt, kunnen wij uw product-interesses, de aankopen die u doet, en andere content die u doet ontstaan bijhouden (zoals het toevoegen van artikelen aan uw winkelwagen). 

Wij kunnen gegevens op verschillende manieren verzalemen, waaronder: 

  * **Uw browser of apparaat:** Bepaalde gegevens worden verzameld door de meeste brwosers of automatisch via uw apparaat, zoals uw Media Acces Control (MAC) adres, type computer (Windows of Macintosh), schermresolutie, versie en naam van het besturingssysteem, fabrikant en model van het apparaat, taal, type en versie van internetbrowser en browser doorklik- en gebruiksgegevens. 
  * **Mobiele applicaties:** Indien u een van onze mobiele applicaties download en gebruikt, dan kunnen wij gebruiksgegevens volgen en verzamelen, zoals de datum en tijd waarop de app op uw apparaat toegang krijgt tot onze servers en welke gegevens en bestanden zijn bereikt, bekeken en/of gedownload naar de app, gebaseerd op uw apparaatnummer of andere identificatiewijzen. 
  * **Cookies:** Cookies zijn kleine gegevensbestanden die direct op uw computer worden geplaatst wanneer u een website bezoekt. Onze websites, online reclame en e-mails gebruiken cookies, pixel tags en andere technologieën om automatisch informatie te verzamelen over uw interacties, zoals het browsertype, bekeken pagina's aangeklikte links en andere handelingen die u doet gerelateerd aan onze websites, online reclame en e-mail. Wij gebruiken de gegevens voor verschillende doelen, waaronder het faciliteren van navigatie, het effectiever tonen van informatie, het verpersoonlijken van uw ervaring, het begrip van hoe onze websites worden gebruikt, het meten van het succes van marketing campagnes en voor beveiligingsdoeleinden. Indien uw browser is ingesteld om cookies af te wijzen, dan kan het voor u onmogelijk zijn om toegang tot uw klantaccount te verkrijgen of om aankopen te doen via onze websites. Om te leren hoe wij cookies voor reclame gebruiken verwijzen wij u naar de onderstaande rubriek, "Hoe worden mijn gegegevens gebruikt voor gedrags-, of doelgerichte reclame en welke keuzes heb ik?". 

Indien u niet wenst dat gegevens worden verzameld met gebruik van cookies, dan is er een eenvoudige procedure in de meeste browsers wat het voor u mogelijk maakt om automatisch cookies af te wijzen of te keuze te worden angeboden van afwijzing of aanvaarding van de overplaatsing van een bepaalde cookie (of cookies) van een bepaalde website naar uw computer. Indien u cookies niet aanvaardt, dan kunt u enig ongemak ervaren bij het gebruik van onze websites. Het kan bijvoorbeeld voor u onmogelijk zijn om toegang te verkrijgen tot uw accountgegegevens, of om een aankoop te doen via onze websites. 

  * **Gebruik van pixel tags en andere gelijksoortige technologieën:** Wij kunnen pixel tags gebruiken om onder meer de handelingen van gebruikers van onze websites en diensten (inclusief de ontvangers van e-mail) te volgen, het succes van onze marketing campagnes te meten en statistieken over het gebruik van onze websties en diensten en de responspercentages samen te stellen. Zie voor meer informatie de rubriek "Hoe worden mijn gegegevens gebruikt voor gedrags-, of doelgerichte reclame en welke keuzes heb ik?". 
  * **Analytics:** Wij gebruiken derde-partij dienstverleners, waaronder Google en Adobe, welke cookies en gelijksoortige technologieën gebruiken voor het verzamelen en analyseren van gegevens over het gebruik van onze websites en mobiele applicaties en in-store technologieën. Deze dienst kan ook gegevens verzamelen over het gebruik van andere websites, apps en online bronnen. U kunt over Google's handelen leren op [http://www.google.com/policies/privacy/‌partners/](http://www.google.com/policies/privacy/partners/) en u hieraan onttrekken door gebruik van de Google Analytics Opt-out Browser Add-on, te bereiken via <https://tools.google.com/dlpage/gaoptout>. U kunt over Adobe's handelen leren en u hieraan onttrekken op <http://www.adobe.com/privacy/opt-out.html>. 
  * **Adobe Flash:** We kunnen gebruik maken van de Adobe Flash technologie, waaroner Flash Local Shared Objects ("Flash LSOs"), en andere gelijksoortige technologieën om informatie over uw gebruik van onze websites en mobiele applicaties te verzamelen en op te slaan. U kunt de instellingen van uw Flash speler aanpassen ter blokkade van Flash LSO opslag op uw computer met gebruik van de middelen welke staan op [Website Storage Settings Panel](http://www.macromedia.com/support/documentation/en/flashplayer/help/settings_manager07.html). U kunt de Flash LSO ook controleren door te gaan naar [Global Storage Settings Panel](http://www.macromedia.com/support/documentation/en/flashplayer/help/settings_manager03.html) en de instructies op te volgen (welke instructies kunnen omvatten die bijvoorbeeld uitleggen hoe bestaande Flash LSOs (op de Macromedia website "information" genoemd) te verwijderen, hoe te voorkomen dat Flash LSOs op uw computer worden geplaatst zonder dat het u wordt gevraagd, en (voor Flash 8 en latere versies) hoe de Flash LSOs die niet worden aangeleverd door de uitvoerder van de website van de pagina die u op dat moment bezoekt). Neem in acht dat het instellen van de Flash speler om de aanvaarding van Flash LSOs te beperken kan storen met de functionaliteit van sommige Flash applicaties, inclusief die welke gebruikt worden met betrekking tot onze websites en mobiele apps. 
  * **IP adres:** Uw Internet Protcol (IP) adres is een nummer dat automatisch is toegekend aan de computer die u gebruikt door uw Internet Service Provider (" **ISP** "). Een IP adres kan worden geïdentificeerd en automatisch worden ingelogd in onze server log bestanden wanneer u onze websites bereikt, evenals de tijd van het bezoek en de bezochte pagina's. Uw IP adres kan ook een indicatie geven van uw fysieke locatie. Het verzamelen van IP adressen is standaard gebruik en wordt automatisch uitgevoerd door veel websites, applicaties en andere technologieën. Wij gebruiken IP adressen voor doeleinden als het berekenen van gebruiks niveaus en het diagnosticeren van serverproblemen. 
  * **Fysieke locatie:** Wij kunnen de fysieke locatie van uw apparaat verzamelen door, bijvoorbeeld, gebruik van satelliet, torens voor mobiele telefonie, of Wi-Fi signalen. Wij kunnen de fysieke locatie van uw apparaat gebruiken om u te voorzien van gepersonaliseerde diensten en content, gebaseerd op uw locatie. het kan voor u mogelijk zijn om zulk gebruik toe te staan of te weigeren, maar indien u deze daadwerkelijk weigert, dan kan het voor ons onmogelijk zijn om u gepersonaliseerde gebruikservaring the verschaffen. 
  * **In-Store Technologieën:** We kunnen voorzien in in-store technologieën om te helpen in het personaliseren en verbeteren van uw winkel-ervaring. Deze technologieën kunnen de verzameling van bepaalde informatie over uw mobiele apparaat vereisen, zoals uw MAC adres of andere apparaat identificatiegegevens en kan het ook voor u mogelijk maken om persoonlijke gegevens toe te voegen voor hogere niveaus van personalisering, zoals uw interesses, winkel-voorkeuren en maatgegevens. 
  * **Gecombineerde informatie:** Wij kunnen gecombineerde persoonsgegevens verzamelen en gebruiken, welke u niet persoonlijk identificeerd. Wij kunnen bijvoorbeeld het percentage uitrekenen van de gebruikers van onze website dat een bepaalde telefoon gebiedscode bezit. 

**Wat als ik verbinding maak met de WiFi-dienst van de Gap Inc. ?**

Indien u ervoor kiest om verbinding te maken met onze in-store Wifi-dienst, dan zullen Gap Bedrijven informatie over u en uw apparaat ontvangen, waaronder het MAC adres, IP adres, de ontvangen signaalsterkte indicator (RSSI) en technische details van uw apparaat, zoals het besturingssysteem, het type apparaat (inclusief merk en model) en de technische capaciteiten. Indien u uw apparaat een naam heeft gegeven, dan kunnen wij deze ontvangen. Wij zullen ook informatie ontvangen over hoe u ons Wi-Fi netwerk gebruikt wanneer u verbonden bent, inclusief de locatie van de winkel, the gebieden binnen de winkel die u bezoekt, de namen en/of internetadressen van de websites die u bezoekt en de applicaties die u gebruikt en hoe lang u dergelijke sites en applicaties gebruikt. Wij verzamelen deze gegevens iedere keer dat u verbinding maakt met de Wi-Fi diensten en wij kunnen deze associëren met andere gegevens die we van en over u hebben verzameld. 

Indien uw mobiele apparaat is ingesteld om te zoeken naar beschikbare WiFi netwerken, dan kunnen wij informatie ontvangen over uw apparaat zelfs wanneer u ervoor kiest om geen verbinding te maken met onze Wi-Fi diensten. 

Voor het gemak kunnen we u voorzien van de optie om verbonden te blijven met de Wi-fi netwerken van de Gap Bedrijven. Wanneer u voor deze optie kiest, zult u automatisch ingelogd worden in het Wi-Fi netwerk van een Gap Bedrijf dat WiFi-diensten aanbiedt, en kunnen we de hierboven beschreven gegevens verzamelen zelfs wanneer u niet actief uw internetbrowser of uw mobiele aqpplicaties gebruikt tijdens het bezoek aan onze winkel. U kunt ervoor kiezen om de verbinding met het Gap Bedrijf WiFi netwerk te verbreken op iedere gewenste tijd via de WiFi instellingen van uw apparaat. Echter, let op dat het verbreken van de verbinding van het WiFi netwerk van één winkel slechts de verbreking van de verbincing met dat netwerk oplevert tijdens dat bezoek. U kunt u uitschrijven voor de automatische her-verbinding mogelijkheid op iedere gewenste tijd via [http://www.smart-places.org](http://www.smart-places.org/) . 

Voor meer informatie over ons in-store WiFi gebruik bezoekt u [Wi-Fi Terms of Use.](https://secure-www.gap.com/customerwifi/splash?base_grant_url=https%3A%2F%2Fsecure-www.gap.com%2Fcustomerwifi%2FmerakiTestDouble&node_mac=00:18:0a:da:4e:f0&client_mac=xx:xx:xx:xx:xx:xx)

**Wat als ik verschillende apparaten gebruik om de websites of mobiele applicaties van Gap Inc. te bezoeken?**

Om u te voorzien van een efficiëntere en gemakkelijkere winkel-ervaring, kunt u toegang hebben tot verschillende content, of inloggen op uw account vanaf verschillende apparaten. Indien u veel verschillende apparaten gebruikt voor toegang tot onze websites of mobiele applicaties, zoals uw PC, laptop en/of mobiel apparaat, dan kan het voor ons mogelijk zijn om ieder apparaat te verbinden met uw account. Onze websites kunnen het bijvoorbeeld voor u mogelijk maken om uw favoriete artikelen of uw winkelwagen te bereiken via een e-mail link die uniek is voor uw account. Door op de link te klikken wordt u automatisch ingelogd op uw account zodat u uw winkel-ervaring voort kunt zetten waar u was gestopt. Indien u ervoor kiest om de link aan te klikken op een nieuw apparaat, dan zal het voor ons mogelijk zijn om het huidgie apparaat te associëren met uw accountgegevens. Gegevens die wij hebben verzameld van uw verschillende apparaten kunnen worden gecombineerd met andere gegevens van welke u ons hebt voorzien, inclusief gegevens die zijn opgeslagen op uw klantaccount, en wij kunnen dergelijke gegevens gebruiken om te helpen in het voorzien in meer op maat gemaakte ervaringen en consistente diensten en ervaringen op al uw apparaten zoals genoemd in dit privacybeleid. U kunt ervoor kiezen om op onze website te bladeren zonder dat uw apparaat wordt herkend, door uit te loggen van uw account. 

terug naar boven

**Waarom ontving ik een marketing e-mail nadat ik een aankoop heb gedaan in een winkel van de Gap Inc.?**

Om u te voorzien van een soepelere klant-ervaring, registreren wij al uw transacties van Gap Inc. met ons, zowel online als in-store. Bijvoorbeeld indien u een creditcard of bankpas gebruikt, of wanneer u de verkoopmedewerker uw e-mailadres geeft bij een aankoop in een winkel, dan kunnen wij deze gegevens met uw online klantaccount associëren. Zoals hierboven beschreven, kunnen wij gegevens over uw aankopen gebruiken om u te e-mailen over andere producten en diensten waarvan wij geloven dat deze interessant voor u zijn. 

terug naar boven

**Hoe krijg ik toegang tot, of wijzig ik, mijn gegevens?**

U kunt bepaalde persoonsgegevens gerelateerd aan uw gebruik van onze online websites bekijken en beheren (zoals uw naam en contact informatie). Voor toegang tot uw informatie in een Gap Inc. website, kunt u zich gewoon aanmelden op uw account met uw e-mailadres en wachtwoord, en bent u in staat uw persoonsgegevens te wijzigen in uw account profiel. 

U kunt ons ook vragen om uw persoonsgegevens bij te werken door ons te contacteren zoals beschreven staat onder 'Hoe kan ik contact met u opnemen?' hieronder. Houd er rekening mee dat elk verzoek om u persoonsgegevens bij te werken tot 10 dagen kan duren voor uw e-mailverzoek en 6 tot 8 weken indien u uw per brief aan ons stuurt. 

terug naar boven

**Hoe duid ik mijn keuze aan in verband het ontvangen van promotionele mededelingen ?**

Gap Inc. en onze Merken willen alleen met u communiceren als u dat zelf wilt. Als u liever geen promotionele informatie ontvangt, zoals informatie over speciale aanbiedingen en koopjesdagen, van een of meer van onze Merken, dan kunt u dit aan ons melden door contact op te nemen met onze klantenservice zoals beschreven in het gedeelte van " Hoe neem ik met u contact op " hieronder of kunt u klikken op de self-service uitschrijf koppelingen hieronder. 

Gap [Uitschrijven](https://secure-www.gap.co.uk/profile/info.do?cid=82639)

Banana Republic [uitschrijven](https://secure-bananarepublic.gap.co.uk/profile/info.do?cid=82771) . 

terug naar boven

**Hoe beschermt Gap Inc. de privacy van kinderen?**

Gap Inc. is begaan over de privacy en veiligheid van kinderen als ze het internet gebruiken. We zullen nooit bewust online persoonsgegevens vragen aan enig persoon onder de leeftijd van 13 jaar zonder voorafgaande controleerbare toestemming van de ouders. Onze websites zijn algemeen openbare sites en zijn niet gericht en bestemd voor gebruik door kinderen. 

terug naar boven

**Hoe worden mijn gegegevens gebruikt voor gedrags-, of doelgerichte reclame en welke keuzes heb ik?**

Wij gebruiken onze eigen cookies om te helpen bij het bepalen welke van onze advertenties aan u worden laten zien op andere websites. Om zich te onttrekken aan dergelijke doelgerichte online reclame door Gap Bedrijven met gebruik van cookies klikt u [hier](http://www.gap.co.uk/customerService/info.do?cid=81901) .

We werken ook met derde bedrijven die traceringstechnologieën (inclusief cookies en pixeltags) op onze websites om op maat gemaakte advertenties aan te bieden namens ons en namens andere adverteerders over het internet. Deze bedrijven kunnen gegevens verzamelen over uw activiteit op onze websites and uw interactie met onze advertenties en andere meldingen en deze informatie te kunnen gebruiken om te bepalen welke advertenties u heeft gezien op derde partij websites en applicaties. Deze technologieen en de verzamelde informatie over u kan ook gebruikt worden om uw activiteit te volgen over meerdere apparaten. Voor meer informatie over dit onderwerp en om uw opties te begrijpen, inclusief de wijze hoe u moet uitschrijven (opt-out) van op maat gemaakte advertenties, bezoek alstublieft de European Interactive Digital Advertising Alliance: <http://www.edaa.eu/> . 

terug naar boven

**Wat als ik een merk creditcard van Gap Inc. aanvraag op uw site?**

In bepaalde in aanmerking komende landen kunnen wij u voorzien in gelegenheden tot een aanvraag van een aanbod van krediet van een uitgever van een betaalkaart (betaaldienstverlener) in onze winkels of online. Om een geschiktere aanvraagprocedure te maken kunnen we informatie van uw klantaccount aan de betaaldienstverlener geven om een pre-goedgekeurde krediet aanbod en/of het automatisch overnemen van bepaalde velden in uw online creditcard aanvraagformulier met informatie van uw klantaccount. Door het indienen van een creditcard applicatie, hetzij in de winkel of online, gaat u akkoord dat Gap Inc. uw informatie doorgeeft aan de betaaldienstverlener in overeenstemming met de Algemene Voorwaarden van deze applicatie. Voor meer informatie over de privacy praktijken in verband met uw creditcard applicatie kunt u contact opnemen met de betaaldienstverlener. 

terug naar boven

**Wat als ik deelneem aan locale winkelprogramma's?**

Wij kunnen speciale mogelijkheden bieden voor klanten in bepaalde winkels of locaties om gepersonaliseerd winkelen of andere diensten te ontvangen, zoals meldingen wanneer uw favoriete producten in uw lokale winkel beschikbaar zullen zijn, aanbevelingen, unieke aanbiedingen voor bepaalde maatschappelijke groepen, zoals leraren of fitness instructeurs, en uitnodigingen voor speciale lokale evenementen. 

Om te voorzien in deze diensten kan een verkoopmedewerker vragen naar uw interesses, activiteiten, winkelvoorkeuren en andere mensen voor wie u winkelt. We kunnen ook uw maat-voorkeuren, producten verlanglijsten, de lokale winkeltransactiegeschiedenis en uw contactgegevens registreren. Wij kunnen uw gegevens gebruiken om contact met u op te nemen per telefoon of per SMS, in overeenstemming met dit beleid. In bepaalde gevallen kunt u ook in staat zijn om een verkoopmedewerker te machtigen om aankopen namens u te doen, gebruikmakend van betalingsgegevens die u reeds heeft verstrekt tijdens een online of in de winkel transactie. 

**Hoe weet ik dat mijn gegevens beveiligd zijn?** We doen onze best om u te voorzien in een veilige en gemakkelijke winkelervaring.We hebben bepaalde fysieke, elektronische, contractuele en organisatorische beveiligingsmechanismen ingesteld ter bescherming van de veiligheid en vertrouwelijkheid van uw persoonsgegevens 

Als u een bepaalde reden heeft waardoor u geen toegang heeft in de veiligheidsserver of als u niet helemaal gerust bent met het online winkelen op een van onze websites, aarzel dan niet om uw bestelling te plaatsen bij ons per telefoon volgenss de aanwijzingen in het gedeelte "Hoe neem ik contact met u op?" hieronder. Als u er de voorkeur aan geeft om ons op de hoogte te stellen via de gewone post, zal onze reactie op het probleem wel vertraging oplopen. 

terug naar boven

**Wat is "phishing"?**

"Phishing" is een kunstgreep om uw persoonsgegevens te stelen. Indien u een e-mail ontvangt die door ons lijkt te zijn verstuurd, waarin wordt gevraagd om uw persoonsgegevens, antwoord hier dan niet op. We zullen u nooit per e-mail vragen om uw wachtwoord, gebruikersnaam, creditcard gegevens of andere persoonsgegevens. 

terug naar boven

**Ik heb een verdachte e-mail ontvangen van een Gap Inc. Merk betreffende een bestelling die ik niet heb geplaatst. Wat moet ik doen?**

We zijn ons ervan bewust dat onechte e-mails worden verstuurd met gebruik van onze Merknamen. Deze emails zijn niet afkomstig van Gap Inc. en individuen die emails met onechte aankoop statussen hebben ontvangen zijn niet in rekening gebracht. Voor uw bescherming, klik geen links aan en open geen aangehechte bestanden bij verdachte, ongevraagde e-mails. Indien u gelooft dat uw PC is aangetast als het resultaat van een truc, benadert u dan een IT deskundige. Voor meer informatie, neemt u contact op met de politie via [ http://www.actionfraud.police.uk/](http://www.actionfraud.police.uk/) . 

terug naar boven

**Ik heb gereageerd op een online vacature voor een baan bij Gap Inc. die mij verplicht om persoonlijke financiële informatie up te loaden. Is dit onderdeel van uw sollicitatieprocedure?**

Nee. Gap Inc. vraagt sollicitanten niet om gegevens betreffende hun bankrekening, kredietgeschiedenis of wachtwoorden voor financiële rekeningen. Indien u wordt gevraagd om persoonlijke financiële- of veiligheids gegevens in een reactie op een vacature, dan is dit waarschijnlijk een frauduleuze vacature gehost door spammers om sollicitanten te misleiden. U kunt alle banen van Gap Inc. valideren op https://jobs.gaspinc.com Spammers creëren ook valse schuilnamen zoals the-gap.co.uk om ons bedrijf en/of onze Merknamen te imiteren met als doel het plegen van identiteitsdiefstal of andere vormen van fraude. Indien u dit type e-mails ontvangt dient u dit te melden bij de politie via [ http://www.actionfraud.police.uk/](http://www.actionfraud.police.uk/) . 

terug naar boven

**Hoe staat het met koppelingen naar andere websites?**

Voor uw gemak en informatie kunnen onze websites koppelingen bevatten naar andere sites, die er mogelijk andere privacybeleid op nahouden dan wijzelf. We zijn niet verantwoordelijk voor de inhoud of de praktijken van gekoppelde sites. We raden u aan het privacybeleid te lezen van de sites die u via onze site aanklikt. 

terug naar boven

**Hoelang bewaart u mijn informatie?**

We zullen uw persoonsgegevens bewaren zolang dit nodig is voor de in dit beleid samengevatte doeleinden, tenzij een langere bewaarperiode vereist of toegestaan is door de wet. 

terug naar boven

**Hoe neem ik contact met u op?**

Voor vragen over ons privacybeleid, om uw keuze aan te duiden voor onze promotionele communicatie, voor het bijwerken of wijzigen van persoonlijke informatie, of om een order te plaatsen, kunt u contact met ons opnemen per e-mail, telefoon of post: 

_E-mail_ : [custserv@gap.eu](mailto:custserv@gap.eu)

_Telefoon_ : 

Bellen vanuit Nederland: 0800 265 9048

Internationale oproepen: klik hier voor telefoonnummers buiten het Verenigd Koninkrijk. 

_Post_ : 

Gap EHQ   
Freepost WD 3719   
Castle Mound Way   
Rugby, Warwickshire,   
CV23 0BR   
United Kingdom 

**Política de privacidad**

_Última Actualización: 14 marzo, 2017._

**Nuestro compromiso con la privacidad**

En Gap Inc. y en nuestras filiales y subsidiarias de Estados Unidos y la Unión Europea, incluidas GPS (Gran Bretaña) Limited, Gap Europe Limited, Gap (UK Holdings) Limited, Gap (Francia) SAS, Gap Stores (Irlanda) Limited y Gap (Italy) SRL (en su conjunto, " Gap Inc.") y nuestras marcas, incluidas Gap, Banana Republic, Old Navy, Gap Factory, Banana Republic Factory y Athleta (en su conjunto, nuestras "Marcas") valoramos a nuestros clientes y respetamos su privacidad. 

La información personal recogida por las Empresas Gap en relación con esta política está sujeta a las disposiciones establecidas en la ley británica de protección de datos de 1998 (la "Ley") y en cualquier otra regulación o normativa aplicable. A los efectos de la Ley, las entidades encargadas del tratamiento de datos en Reino Unido son GPS (Gran Bretaña) Limited y Gap Europe Limited con los nombres de Gap y Banana Republic, empresas registradas en Inglaterra y Gales (con los números de empresa 2275771 y 6279672, y número de IVA GB 676091512) y con domicilio social en TMF Corporate Services Limited, 6 St Andrew Street, London, EC4A 3AE. 

En esta política se describe la información personal que Gap Inc. y nuestras marcas recopilan sobre nuestros clientes, los motivos de la recopilación, el modo en que la usamos y cuándo la compartimos con terceros. Esta política cubre nuestras tiendas en Europa y las operaciones online incluyendo nuestras páginas web y aplicaciones móviles. En ella también se describen las opciones de los clientes respecto al modo en que recopilamos y usamos su información. Si se produce cualquier cambio en nuestras prácticas de información, publicaremos una política actualizada en nuestro sitio web. Para saber si la política ha cambiado, basta con comprobar la fecha de la revisión que aparece en la parte superior. Si cambiamos esta política de forma material, le notificaremos adecuadamente. Puede ejercer sus derechos sobre cómo recopilamos y usamos su información en relación con esta política en cualquier momento.Ante cualquier duda sobre nuestra política de privacidad, póngase en contacto con nosotros según se describe en la sección titulada " ¿Cómo me pongo en contacto con ustedes ?" que encontrará más adelante. 

**Política de privacidad**

  * ¿Qué tipo de información recopila Gap Inc.?
  * ¿Cómo usa Gap Inc. la información personal?
  * ¿Cómo comparte Gap Inc. información personal sobre mí? 
  * ¿Qué otra información recopila Gap Inc.?
  * ¿Qué ocurre si me conecto a los servicios de WI-FI en Gap Inc.? 
  * ¿Qué ocurre si utilizo dispositivos diferentes para visitar los sitios web o aplicaciones móviles de Gap Inc.? 
  * ¿Por qué recibí un correo electrónico de Marketing después de hacer una compra en una tienda de Gap Inc.? 
  * ¿Cómo puedo acceder o cambiar mi información?
  * ¿Cómo puedo elegir cómo recibo las comunicaciones promocionales? 
  * ¿Cómo Gap Inc. proteje la privacidad de los niños?
  * ¿Cómo usa las cookies Gap Inc. y qué opciones tengo respecto a ello? 
  * ¿Qué ocurre si participo en programas de tiendas locales? 
  * ¿Cómo puedo saber si mi información personal está segura? 
  * ¿Qué es el "phishing" o suplantación de identidad?
  * Recibí un correo electrónico sospechoso de la marca Gap Inc. respecto a un pedido que no cursé. ¿Qué debería hacer? 
  * Respondí a la publicación de una oferta de empleo en Gap Inc. la cual requiere que suba información financiera personal. ¿Es esto parte de su proceso de contratación? 
  * ¿Qué ocurre con los enlaces a otros sitios web?
  * ¿Durante cuánto tiempo conservan mi información?
  * ¿Cómo me pongo en contacto con ustedes?

**¿Qué tipo de información recopila Gap Inc.?**

Podemos recopilar información personal sobre usted (nombre, dirección de correo electrónico, dirección postal, número de teléfono o número de tarjeta de crédito, género, fecha de nacimiento, intereses personales, etc.cuando visita uno de nuestros sitios web o tiendas, instala o usa nuestras aplicaciones móviles, cursa un pedido en línea o por teléfono, realiza una compra en nuestras tiendas, guarda su información online, nos llama para hacer alguna pregunta o sugerencia, o cuando, o participa en algún concurso, promoción o encuesta. Tenemos un registro de sus intereses sobre productos y de las compras que haya realizado en línea, a través de una aplicación móvil, por teléfono y en nuestras tiendas. 

Podemos combinar información personal con información sobre sus transacciones en línea y en tienda así como otras realizadas con nosotros, incluidas las compras. También podemos combinar información personal sobre usted con información que consigamos de otras fuentes tales como nuestros socios conjuntos de marketing, bases de datos públicas, páginas públicamente disponibles en plataformas de medios sociales y de otras terceras partes. Además, si usted decide involucrarse en redes sociales conectando su cuenta de redes sociales a la de su cuenta de cliente o iniciando sesión en su cuenta de cliente desde su cuenta de redes sociales, el sitio web de las redes sociales puede compartir información con nosotros sobre el uso que usted haga de sus servicios, incluyendo datos de su perfil, información sobre sus contactos y contenido que haya visualizado o que le haya gustado. Consulte la configuración de privacidad del sitio web de la red social para controlar cómo se comparte su información. 

Cualquier dato personal que usted nos envíe en relación con otras personas o a uno de nuestros proveedores, dará a entender que tiene autoridad para ello y para permitir que nosotros hagamos uso de esa información de acuerdo con esta Política de Privacidad. 

La información personal sobre usted puede procesarse o almacenarse en servidores que se encuentren en diversos países, tanto de dentro como de fuera del Espacio Económico Europeo ("EEE"). En consecuencia, es posible que su información personal pueda transferirse a diversos países de fuera del EEE, incluidos los Estados Unidos. Su información personal puede estar sometida a las leyes de los países en los que se almacene o utilice, y es posible que dichos países tengan un régimen de protección de datos distinto del país en el que usted reside. Al proporcionarnos cualquier información personal, da su consentimiento para que se produzca la transferencia, el procesamiento y el almacenamiento de su información personal. 

volver al principio

**¿ Cómo usa Gap Inc .mi información?**

Podemos usar su información personal de los siguientes modos: 

* Para procesar y satisfacer sus pedidos, incluido el envío de correos electrónicos de confirmación del estado del pedido y del envío 
* Para comunicarnos con usted y para enviarle información por correo electrónico, correo postal, teléfono, mensaje de texto u otros medios sobre los productos, servicios, concursos, y promociones, inluidas las comunicaciones publicitarias que creemos puedan ser de su interés. 
* Para hacer su experiencia de compra más fácil, más agradable y más eficiente. 
* Para ayudarnos a resolver problemas y mejorar nuestros productos, marcas, servicios y tecnologías, así como para desarrollar nuevos productos y servicios. 
* Para permitirle utilizar nuestras tecnologías en tienda y en línea. 
* Para proporcionar servicios consistentes y personalizados en todos los canales y en todas nuestras Marcas, incluyendo personalizar nuestra publicidad, comunicaciones de marketing, experiencias de compras y ofertas promocionales. 
* Para organizar eventos en la comunidad local, promociones y experiencias en tienda. 
* Para facilitar el intercambio social. 
* Para permitirle solicitar una oferta de crédito de un proveedor de tarjetas de pago. 
* Para permitirle inscribirse y participar en un programa de fidelización o relación con el cliente. 
* Para administrar y cumplir con lo establecido en concursos y otras promociones 
* Para saber más sobre sus preferencias de compra 
* Para prevenir, detectar, mitigar e investigar sobre el fraude, incumplimiento de la seguridad y actividades que són o pueden ser ilegales o estar prohibidas. 
* Para reforzar nuestros Términos de Venta y Uso . 
* Creemos que es necesario o apropiado para proteger los derechos, propiedad, y la seguridad de Gap Inc. y la de nuestros empleados, clientes y otros. 
* Creemos que es necesario o apropiado en relación a la ley aplicable, para respnder a las peticiones de las autoridades y para cumplir con el proceso legal. 

Siempre tiene la opción de no recibir información publicitaria o llamadas. Praa instrucciones de exclusión, vea la sección titulada, "Qué opciones tengo respecto a la recepción de comunicaciones promocionales?" , abajo. 

volver al principio

**¿Cómo comparte Gap Inc mi información personal?**

Podemos compartir su información personal de los siguientes modos: 

  * **Marcas** _:_ Cuando proporcione información personal a una de nuestras Marcas, podemos compartir dicha información con el resto de Marcas. 
  * **Por usted** . Puede revelar información personal al publicar contenido en nuestros sitios web, en tecnologías en tiendas o en otros foros de carácter público, como las páginas de medios sociales de nuestra marca y reseñas de productos en línea. Cualquier información que usted pueda revelar a través de estos servicios pasará a ser pública. 
  * **Compartir socialmente.** Su información personal puede ser revelada al compartir su actividad social, como al iniciar sesión en su cuenta de cliente desde su cuenta de red social. Al conectar su cuenta de cliente y su cuenta de red social, usted nos autoriza a compartir información con el proveedor de su cuenta de la red social, y con ello entiende que el uso de la información que compartimos se regirá por la política de privacidad del portal de la red social. ****
  * **_Proveedores de servicios_** _:_ Podemos compartir su información con proveedores de servicios que gestionan la información sobre nuestros clientes y prestan servicios en nombre nuestro, como cuando se promueve el cumplimiento de la red de seguridad enviando comunicaciones a nuestros clientes, al realizar encuestas,etc. No autorizamos a efectuar ningún otro uso o a revelar su información a ninguno de esos proveedores de servicio 
  * **_Terceros:_** Podemos compartir su información si es necesario o apropiado, según nuestro buen juicio, para cumplir con leyes o regulaciones o para dar respuesta a una orden o petición del Gobierno, o para proteger las operaciones, privacidad, seguridad, propiedad o derechos de Gap Inc. o de otros. **Sorteos o Programas de Fidelización:** Si decide participar en cualquier programa de recaudación de fondos organizado por terceros, fidelización, o programas similares en los cuales la Marca Gap Inc. participa como proveedor, y usted autoriza a Gap Inc. y usted autoriza a Gap Inc. o a nuestro procesador de tarjetas de crédito a facilitar información sobre sus compras a la compañía que administra el programa, compartiremos su información personal con ese programa. Los programas para recaudar forndos le permiten indicarnos si quiere desviar una cantidad de la cantidad que gaste en las compras de Gap Inc. para escuelas que participen y otras organizaciones sin ánimo de lucro. Los programas de fidelización le permiten ganar "puntos" en compras de las marcas Gap Inc., que luego puede usar para conseguir ciertas recompensas que le ofrecen los programas de fidelización en los que participe. La información que nos permita difundir a terceras partes o programas de fidelización pueden incluir su número de tarjeta de crédito y la fecha y el total de su compra, y puede incluir su nombre y otra información que usted nos pida. Por favor, tenga en cuenta que una vez facilitemos la información, la fundación o la compañía de fidelización puede usarla y compartirla con otros de acuerdo con sus propias políticas de privacidad. Debería revisar esas políticas minuciosamente, puesto que nosotros no tenemos control sobre ellas. 
  * **_Traspaso del negocio:_** **** En el improbable caso de una venta o fusiónde Gap Inc. o de cualquiera de nuestros negocios, la información personal de nuestros clientes y cualquier otra información recopilada según lo descrito en esta política puede encontrarse entre los activos empresariales transferidos. 

volver al principio

**¿Qué otra información recopila Gap Inc.?**

Podemos recopilar información que no revele su indentidad específica que no se relacione directamente a un individuo, como la información del navegador y del dispositivo; información recopilada a través de cookies, contadores de visitas y otras tecnologías, información demográfica y otra información proporcionada por usted: e información agregada. 

Podemos usar y revelar esa información con cualquier fin lícito. Si es necesario, trataremos dicha información como información personal de acuerdo con esta política. Del mismo modo, trataremos dicha información como información personal en la medida en que se combine con información personal. Por ejemplo, cuando utilice nuestras tecnologías, podemos mantener un registro de los intereses de su producto, de las compras que realiza y de otros contenidos que genere (como agregar artículos a su carrito de compras). 

Podemos recolectar información en una variedad de formas, incluyendo: 

  * **Su navegador o dispositivo** . Cierta información es recogida por la mayoría de navegadores o automáticamente a través de su dispositivo, como su dirección de Media Access Control (MAC), tipo de equipo informático (Windos o Macintosh), resolución de la pantalla, sistema operativo y versión, fabricante del dispositivo y modelo, idioma, navegador de Internet y versión, y datos de acceso y uso del navegador. 
  * **Aplicaciones móviles** . Cuando descargue y utilice una de nuestras aplicaciones móviles, podremos rastrear y recopilar datos de uso, como la fecha y la hora en que la aplicación de su dispositivo accede a nuestros servidores y qué información y archivos se han accedido, visto y / o descargado a la aplicación basado en su número de dispositivo u otro identificador. 
  * **Cookies** : Son piezas de información almacenadas directamente en el equipo informático que está utilizando. Nuestros sitios web, anuncios en línea y mensajes de correo electrónico utilizan cookies, contadores de visitas y otras tecnologías para recopilar de forma automática información sobre sus interacciones, como el tipo de navegador, las páginas visitadas, los enlaces realizados y otras acciones que realice en relación con nuestros sitios web, anuncios en línea y correo electrónico. Utilizamos la información para una variedad de propósitos, incluyendo facilitar la navegación, mostrar la información de manera más efectiva, personalizar su experiencia, entender cómo se usan nuestros sitios web, medir el éxito de nuestras campañas de marketing y por razones de seguridad. Si su navegador está configurado para rechazar las cookies, es posible que no pueda acceder a su cuenta de cliente ni realizar una compra en nuestros sitios web. Para saber cómo utilizamos las cookies para fines publicitarios, consulte la sección, "¿Cómo usan las cookies las empresas Gap y qué opciones tengo respecto a ello?" abajo. 

Si no desea obtener información recopilada mediante el uso de cookies, en la mayoría de los navegadores hay un procedimiento sencillo que le permite rechazar automáticamente las cookies o tener la opción de rechazar o aceptar la transferencia a su computadora de una determinada cookie (o cookies) Desde un sitio en particular. Si no acepta cookies, puede experimentar algunos inconvenientes en el uso de nuestros sitios. Por ejemplo, es posible que no pueda acceder a la información de su cuenta ni realizar una compra en nuestros sitios web.

  * **Usar contadores de visita y otras tecnologías similares** : Podemos utilizar contadores de visitas para, entre otras cosas, rastrear las acciones de los usuarios de nuestros sitios y servicios (incluidos los destinatarios de correo electrónico), medir el éxito de nuestras campañas de marketing y compilar estadísticas sobre el uso de nuestros sitios y servicios y tasas de respuesta. 
  * **Análisis** : Utilizamos proveedores de servicios de terceros, como Google y Adobe, que utilizan cookies y tecnologías similares para recopilar y analizar información sobre el uso de nuestros sitios web y aplicaciones móviles y tecnologías en la tienda. Este servicio también puede recopilar información sobre el uso de otros sitios web, aplicaciones y recursos en línea. Puede obtener más información sobre las prácticas de Google en <http://www.google.com/policies/privacy/partners/> y optar por no utilizar el complemento de explorador de exclusión de Google Analytics, disponible en [https://tools.google. Com / dlpage / gaoptout](https://tools.google.com/dlpage/gaoptout) . Puede obtener más información sobre las prácticas de Adobe y optar por no participar en <http://www.adobe.com/privacy/opt-out.html> . 
  * **Adobe Flash** : Podemos utilizar la tecnología Adobe Flash, incluyendo Flash Local Shared Objects ("Flash LSOs") y otras tecnologías similares para recopilar y almacenar información sobre el uso de nuestros sitios web y aplicaciones móviles. Puede ajustar la configuración del reproductor de Flash para bloquear el almacenamiento de Flash LSO en su computadora usando las herramientas contenidas en el [Panel de configuración de almacenamiento](http://www.macromedia.com/support/documentation/en/flashplayer/help/settings_manager07.html) de sitios web. También puede controlar Flash LSO al ir al [Panel de configuración de almacenamiento global](http://www.macromedia.com/support/documentation/en/flashplayer/help/settings_manager03.html) y seguir las instrucciones (que pueden incluir instrucciones que explican, por ejemplo, cómo eliminar los Flash LSO existentes (conocidos como "información" en el sitio de Macromedia), cómo Evitar que Flash LSO se coloque en su computadora sin que se le pregunte, y (para Flash Player 8 y posterior) cómo bloquear Flash LSO que no están siendo entregados por el operador de la página en la que se encuentra en ese momento). Tenga en cuenta que la configuración de Flash Player para limitar la aceptación de Flash LSO puede interferir con la funcionalidad de algunas aplicaciones de Flash, incluidas las utilizadas en conexión con nuestros sitios web y aplicaciones para móviles. 
  * **Dirección IP** : Su dirección de Protocolo de Internet ("IP") es un número asignado automáticamente por su proveedor de servicios de Internet al equipo que está utilizando. Una dirección IP puede ser identificada y registrada automáticamente en nuestros archivos de registro del servidor cada vez que acceda a nuestros sitios web, junto con la hora de la visita y las páginas visitadas. Su dirección IP también puede indicar su ubicación física aproximada. La recopilación de direcciones IP es una práctica estándar y se realiza automáticamente por muchos sitios web, aplicaciones y otras tecnologías. Usamos direcciones IP para propósitos tales como calcular niveles de uso y diagnosticar problemas de servidor. 
  * **Ubicación física** : Podemos recopilar la ubicación física de su dispositivo, por ejemplo, utilizando señales de satélite, torre de teléfono móvil o Wi-Fi. Podemos usar la ubicación física de su dispositivo para proporcionarle servicios y contenido personalizado basado en la ubicación. Es posible que se le permita permitir o denegar tales usos, pero si los niega, es posible que no podamos proporcionarle una experiencia de usuario personalizada. 
  * **Tecnologías en la tienda** : Podemos proporcionar tecnologías en la tienda para ayudar a personalizar y mejorar su experiencia de compra. Estas tecnologías pueden requerir la recopilación de cierta información sobre su dispositivo móvil, como su dirección MAC u otra información de identificación del dispositivo y también le permiten enviar datos personales para aumentar los niveles de personalización, como sus intereses, preferencias de compra e información de tallas. . 
  * **Información agregada** : Podemos recopilar y usar información personal agregada, la cual no le identifica personalmente. Por ejemplo, podemos calcular el porcentaje de usuarios de nuestro sitio que tienen un código de área de teléfono particular. 

**¿Qué ocurre si me conecto a los servicios de WI-FI en Gap Inc.?**

Si elige conectarse a nuestros servicios Wi-Fi en la tienda, las empresas Gap recibirán información sobre usted y su dispositivo, incluida la dirección MAC, la dirección IP, el indicador de intensidad de la señal recibida (RSSI) y los detalles técnicos del dispositivo, como su sistema operativo y tipo de dispositivo (incluyendo marca y modelo) y capacidades técnicas. Si ha dado un nombre a su dispositivo, lo recibiremos. También recibiremos información acerca de cómo usa nuestra red Wi-Fi mientras está conectado, incluyendo la ubicación de la tienda, las áreas de la tienda que visita, los nombres y / o direcciones de Internet de los sitios web que visita y las aplicaciones que usa, Y cuánto tiempo interactúa con dichos sitios o aplicaciones. Recopilamos esta información cada vez que se conecta a los servicios Wi-Fi y puede asociarlo con otra información que hemos recopilado de usted. 

Si su dispositivo móvil está configurado para buscar redes Wi-Fi disponibles, es posible que recibamos información sobre su dispositivo incluso si decide no conectarse a nuestros servicios Wi-Fi. 

Como conveniencia, podemos ofrecerle una opción para estar conectado a las redes Wi-Fi de las empresas Gap. Si elige esta opción, se registrará automáticamente en la red Wi-Fi de cualquier tienda de las empresas Gap que ofrezca servicios Wi-Fi y podemos recopilar la información descrita anteriormente aunque no utilice activamente su navegador de Internet o las aplicaciones de su teléfono móvil durante su tiempo en nuestra tienda. Puede elegir desconectarse de la red Wi-Fi Gap en cualquier momento a través de la configuración Wi-Fi de su dispositivo. Sin embargo, tenga en cuenta que al desconectarse de la red Wi-Fi de una tienda sólo se desconectará de esa red durante su visita actual. Puede inhabilitarla función de autoconectarse en cualquier momento visitando: [http://www.smart-places.org](http://www.smart-places.org/). 

Para obtener detalles completos sobre nuestras prácticas de Wi-Fi en la tienda, consulte nuestros [Términos de uso de Wi-F](https://secure-www.gap.com/customerwifi/splash?base_grant_url=https%3A%2F%2Fsecure-www.gap.com%2Fcustomerwifi%2FmerakiTestDouble&node_mac=00:18:0a:da:4e:f0&client_mac=xx:xx:xx:xx:xx:xx) i. 

**¿Qué ocurre si utilizo dispositivos diferentes para visitar los sitios web deGap Inc. o aplicaciones móviles?**

Con el fin de proporcionarle una experiencia de compra más eficiente y conveniente, es posible que pueda acceder a varios contenidos o iniciar sesión en su cuenta desde muchos dispositivos diferentes. Si utiliza muchos dispositivos diferentes para acceder a nuestros sitios oa nuestras aplicaciones móviles, como su ordenador, portátil y / o dispositivo móvil, es posible que podamos vincular cada uno de sus dispositivos con su cuenta. Por ejemplo, nuestros sitios pueden permitirle acceder a sus artículos favoritos o al carro de la compra a través de un enlace de correo electrónico que es exclusivo de su cuenta. Al hacer clic en el enlace, se iniciará automáticamente en su cuenta para que continúe con su experiencia de compra donde lo dejó. Si elige hacer clic en el enlace de correo electrónico de un nuevo dispositivo, podremos asociar su dispositivo actual con la información de su cuenta. La información que hemos recopilado de sus diferentes dispositivos se puede combinar con otra información que nos ha proporcionado, incluida la información que se guarda en su cuenta de cliente, y podemos utilizar dicha información para proporcionar experiencias más personalizadas y servicios consistentes y experiencias en todos sus dispositivos como se explica en este aviso de privacidad. Usted puede elegir navegar por nuestro sitio sin que su dispositivo sea reconocido al cerrar sesión en su cuenta. 

**¿Por qué recibí un correo electrónico de Marketing después de hacer una compra en una tienda de Gap Inc.?**

Para ofrecerle una experiencia de cliente más transparente y de calidad, mantenemos registros de todas sus transacciones con Gap Inc., tanto en línea como en la tienda. Por ejemplo, si utiliza una tarjeta de crédito o débito o le da al asociado de ventas su dirección de correo electrónico cuando realiza una compra en nuestra tienda, podemos asociarla a su cuenta de cliente en línea. Como se describió anteriormente, podemos utilizar la información sobre sus compras para enviarle un correo electrónico sobre otros productos y servicios que creemos que pueden ser de su interés. 

**¿Cómo puedo acceder a mi información o cambiarla?**

Puede revisar y cambiar cierta información personal relacionada con su uso de nuestras páginas en línea (como su nombre e información de contacto). Para acceder a su información en la página web de Gap Inc., simplemente entre en su cuenta usando su dirección de correo electrónico y su contraseña, y podrá editar su información personal en el perfil de su cuenta. 

También puede pedirnos que actualizemos su información personal contactándonos como se describe en la sección titulada "¿Cómo me pongo en contacto con ustedes?" más abajo. Por favor, tenga en cuenta que cualquier petición para actualizar su información personal puede tardar hasta 10 días en caso de que se haga por correo electrónico y 6-8 semanas para sus peticiones por correo postal. 

volver al principio

**¿Qué opciones tengo respecto a recibir comunicaciones promocionales?**

Gap Inc. y nuestras Marcas quieren comunicarse con usted solo si usted quiere. Si prefiere no recibi información promocional, como por ejemplo información sobre ofertas especiales y rebajas, de una o más de nuestras marcas, puede hacérnoslo saber contactando con nuestro servicio de atención al cliente tal como se describe en la sección titulada "¿Cómo me pongo en contacto con ustedes?" más abajo o puede hacer clic en los enlaces para darse de baja que aparecen más abajo usted mismo. 

volver al principio

**¿Cómo protege Gap Inc. la privacidad de los niños?**

A Gap Inc. le preocupan la privacidad y la seguridad de kis niños cuando usan interne. No pediremos nunca a propósito información en línea a nadie que tenga menos de 13 años sin el consentimiento demostrado de sus padres. Nuestros sitios web son para el público general y no están dirigidos ni diseñados para niños. 

volver al principio

**¿Cómo recopila y usa las cookies Gap Inc.?**

Utilizamos nuestras propias cookies para ayudar a determinar cuáles de nuestros anuncios se muestran en otros sitios web. Para excluir esta publicidad en línea dirigida por las empresas Gap que utiliza nuestras cookies, por favor haga clic [aquí](http://www.gap.co.uk/customerService/info.do?cid=81901). 

También trabajamos con terceras compañías que utilizan tecnologías de seguimiento (incluyendo cookies y pixel tags) en nuestras páginas web para integrar anuncios a medida de nuestra parte y de parte de otros anunciantes en internet, estas compañías pueden recopilar información sobre sus actividad en nuestras páginas y su interacción con nuestros anuncios y otras comunicaciones y usa esta información para determinar qué anuncios ve en páginas de terceros y en aplicaciones. Estas tecnologías y la información que se recoge sobre usted también puede ser usada para rastrear su actividad en distintos dispositivos. Para más información sobre ésta práctica y para entender sus opciones incluyendo como dejar de recibir estos anuncios a medida, por favor visite la Alianza Europea de Publicidad Digital Interactiva: <http://www.edaa.eu/>. 

volver al principio

**¿Qué ocurre si solicito una tarjeta de crédito Gap Inc. a través de su página?**

En determinados países, le ofreceremos la posibilidad de solicitar una tarjeta de crédito para poder realizar pagos en nuestras tiendas o también en línea. Para conseguir un proceso de solicitud más eficiente, podemos proporcionar información desde su cuenta de cliente al emisor de la tarjeta de crédito para generar una tarjeta de crédito pre-validada y/o para completar su solicitud online de la tarjeta de crédito con la información de su cuenta de cliente. Mediante su solicitud de tarjeta de crédito ya sea en una tienda física o en línea, usted reconoce y acepta que Gap Inc puede facilitar su información al emisor de la tarjeta de crédito, de acuerdo con los términos y condiciones de la solicitud. Para más información sobre la privacidad asociada con su solicitud de tarjeta de crédito, por favor póngase en contacto con el emisor de las tarjetas de crédito. 

**¿Qué sucede si quiero participar en programas de una tienda concreta?**

Ofreceremos promociones especiales para nuestros clientes en determinadas tiendas o lugares para recibir asesoría personalizada para ayudarles en sus compras o bien otros servicios, tales como notificaciones sobre cuando sus productos favoritos se encuentren en su tienda habitual; recomendaciones de productos, ofertas únicas para aquellos miembros de la comunidad como monitores de fitness, e invitaciones para eventos locales especiales. 

Con la finalidad de ofrecer estos servicios personalizados, un comercial le preguntará sobre sus intereses, actividades, preferencias de compra y preferencias de otras personas a las que les va a comprar algo. También tendremos un registro de sus preferencias en cuanto a tallas, listas de productos deseados, su historial de transacciones en su tienda local y su información de contacto. Utilizaremos su información para contactar con usted a por teléfono o mediante mensajes de texto, de acuerdo con esta política. En determinados casos, usted podrá autorizar a un comercial para que pueda realizar compras en su nombre usando información de pago que haya facilitado previamente en alguna de sus transacciones online o en alguna de nuestras tiendas. 

**¿Cómo puedo saber si mi información personal está segura?**

Dedicamos todos nuestros esfuerzos en proporcionarle una experiencia de compras segura y conveniente. Hemos colocado ciertos protectores físicos, electrónicos, contractuales y de gestión para ayudar a proteger la seguridad y la privacidad de su información personal. 

Si por alguna razón no puede acceder al servidor seguro, o si no se siente cómodo comprando en línea en cualquiera de nuestras páginas web, por favor no dude en realizar su pedido por teléfono en el número que aparece en la rección titulada "¿Cómo me pongo en contacto con ustedes?" más abajo. 

volver al principio

**¿Qué es el "phishing" o suplantación de identidad?**

"Phishing" es una estafa diseñada para robar su información personal. Si recibe un correo electrónico que parece ser nuestro pidiendo su información personal, no responda. Nunca solicitaremos su contraseña, nombre de usuario, información de tarjeta de crédito u otra información personal a través de correo electrónico. 

**Recibí un correo electrónico sospechoso de una marca de Gap Inc respecto a un pedido que no cursé. ¿Qué debería hacer?**

Somos conscientes de correos electrónicos falsos enviados bajo nuestros nombres de Marca. Esos correos no provienen de Gap Inc., y las personas que reciban correos electrónicos fraudulentos sobre estados pedidos no han recibido ningún cargo. Para su protección, no haga clic en vínculos o abra ningún archivo adjunto a correos electrónicos sospechosos y no solicitados. Si usted cree que su equipo informático personal ha sido afectado como resultado de una estafa, por favor consulte a un profesional de TI. Para obtener más información, comuníquese con Fraude de Acción, el Centro Nacional de Información sobre Fraudes y Delitos Cibernéticos en [ http://www.actionfraud.police.uk/](http://www.actionfraud.police.uk/) . Trabajamos con organismos legales para investigar este tipo de correos electrónicos fraudulentos. 

**Respondí a la publicación de una oferta de empleo en Gap Inc. la cual requiere que suba información financiera personal. ¿Es esto parte de su proceso de contratación?**

No. En Gap Inc. no pedimos a los posibles solicitantes de empleo información sobre sus cuentas bancarias, historial de crédito o contraseñas de las cuentas financieras. Si se le solicita información financiera o de seguridad personal en respuesta a una solicitud de empleo, es probable que se trate de una oferta de trabajo fraudulenta alojada por spammers para inducir a error a los solicitantes de empleo.Puede validar todas las ofertas de empleo de Gap Inc. en <https://jobs.gapinc.com/> Los spammers también crean alias falsos para imitar a nuestra compañía y / o nombres de marca en un esfuerzo para cometer robo de identidad u otras formas de fraude. Si recibe este tipo de actividad de correo electrónico sospechoso, por favor, avise a Action Fraud, al Centro Nacional de Fraudes y Delitos Cibernéticos en [ http://www.actionfraud.police.uk/](http://www.actionfraud.police.uk/) . 

volver al principio

**¿Qué ocurre con los enlaces a otros sitios web?**

Con vistas a su comodidad y su información, es posible que nuestros sitios web contengan enlaces a otros sitios cuyas políticas y prácticas de privacidad difieran de las nuestras. No somos responsables del contenido ni de las prácticas de cualquier sitio web al que se enlace desde nuestro sitio. Recomendamos que revise la política de privacidad de cualquier sitio web al que acceda a través de nuestros sitios web. 

**¿Durante cuánto tiempo conservan mi información?**

Conservaremos su información personal durante el periodo necesario para satisfacer los fines descritos en esta política a menos que la ley requiera o permita un periodo de conservación más prolongado. 

volver al principio

**¿Cómo me pongo en contacto con ustedes?**

Para cuestiones relacionadas con nuestra política de privacidad, decidir si recibir o no comunicados promocionales, actualizar o modificar información personal, o para realizar un pedidopuede contactar con cualquiera de nuestras Marcas por correo electrónico, teléfono o correo postal: 

_Correo electrónico:_ [_custserv@gap.eu_](mailto:custserv@gap.eu)

_Teléfono:_

Si llama desde Reino Unido 0800 368 0674   
Si llama desde el extranjero: haga clic aquí para números de teléfono fuera del Reino Unido. 

_Correo_ : 

Gap EHQ   
Freepost WD 3719   
Castle Mound Way   
Rugby, Warwickshire,   
CV23 0BR   
Reino Unido
